# Korean translation for democracy
# Copyright (c) (c) 2006 Canonical Ltd, and Rosetta Contributors 2006
# This file is distributed under the same license as the democracy package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: democracy\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-18 17:46+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-15 04:08+0000\n"
"Last-Translator: Lee Seung-chul <tadoli2007@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2013-03-19 10:12+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16532)\n"

#: ../../lib/commandline.py:153
msgid "Subscription error"
msgstr "구독 오류"

#: ../../lib/commandline.py:163
#, python-format
msgid ""
"This %(appname)s podcast file has an invalid format: %(url)s.  Please notify "
"the publisher of this file."
msgstr "이 %(appname)s 팟캐스트 파일은 잘못된 포맷입니다: %(url)s. 이 파일의 배포자에게 알려주십시오."

#: ../../lib/commandline.py:174
#, python-format
msgid ""
"This %(appname)s podcast file has the wrong content type: %(url)s. Please "
"notify the publisher of this file."
msgstr ""
"이 %(appname)s 팟캐스트 파일은 잘못된 컨텐트 타입을 가지고 있습니다: %(url)s. 이 파일의 배포자에게 알려주십시오."

#: ../../lib/commandline.py:183
#, python-format
msgid "Could not download the %(appname)s podcast file: %(url)s"
msgstr "%(appname)s 팟캐스트 파일을 다운로드 할 수 없습니다: %(url)s"

#: ../../lib/commandline.py:238
msgid "Invalid Torrent"
msgstr "유효하지 않은 Torrent"

#: ../../lib/commandline.py:240
#, python-format
msgid ""
"The torrent file %(filename)s appears to be corrupt and cannot be opened."
msgstr "Torrent 파일 %(filename)s에 오류가 생긴 것 같습니다. 파일을 열 수 없습니다."

#: ../../lib/commandline.py:247
msgid "File Error"
msgstr "파일 오류"

#: ../../lib/commandline.py:249
#, python-format
msgid ""
"The torrent file %(filename)s could not be opened. Please ensure it exists "
"and you have permission to access this file."
msgstr ""
"Torrent 파일 %(filename)s을 열 수 없습니다. 존재하는 파일인지 확인하시고, 이 파일의 접근 권한을 받으시기 바랍니다."

#: ../../lib/controller.py:185
msgid "Sending Crash Report"
msgstr "충돌 보고서 보내기"

#: ../../lib/controller.py:206
#, python-format
msgid "Sending Crash Report (%(progress)d%%)"
msgstr "충돌 보고서 보내기 (%(progress)d%%)"

#: ../../lib/conversions.py:264
#, python-format
msgid "%(name)s (%(mediatype)s)"
msgstr "%(name)s (%(mediatype)s)"

#: ../../lib/conversions.py:554
msgid "Reason unknown--check log"
msgstr "알 수 없는 이유 - 로그를 확인하십시오."

#: ../../lib/conversions.py:887
#, python-format
msgid "%(program)s does not exist."
msgstr "%(program)s이 존재하지 않습니다."

#: ../../lib/conversions.py:1005
#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:548
#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:556
#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:559
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:483
msgid "Copy"
msgstr "복사하기"

#: ../../lib/conversions.py:1095
#, python-format
msgid "%(original_name)s (Converted to %(format)s)"
msgstr "%(original_name)s (Converted to %(format)s)"

#: ../../lib/databaseupgrade.py:2798 ../../lib/feed.py:1702
#, python-format
msgid "%(engine)s for '%(query)s'"
msgstr "'%(query)s'을 위한 %(engine)s"

#: ../../lib/databaseupgrade.py:3878 ../../lib/item.py:468
msgid "no title"
msgstr "제목 없음"

#: ../../lib/databaseupgrade.py:4101 ../../lib/feed.py:2406
#: ../../lib/feed.py:2512 ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:383
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: ../../lib/databaseupgrade.py:4102
msgid "Search Downloads"
msgstr ""

#: ../../lib/databaseupgrade.py:4129
msgid "Unknown Title"
msgstr ""

#: ../../lib/data/item.py:570
msgid "starting up..."
msgstr "시작 중..."

#: ../../lib/data/item.py:581
#, python-format
msgid "no connection - retrying in %(time)s"
msgstr "접속할 수 없습니다 - %(time)s초 뒤 재시도"

#: ../../lib/data/item.py:583
msgid "no connection - retrying soon"
msgstr "접속할 수 없습니다 - 곧 재시도"

#: ../../lib/data/item.py:777 ../../lib/startup.py:133
msgid "Database Error"
msgstr "데이터베이스 오류"

#: ../../lib/data/itemtrack.py:475
#, python-format
msgid "%(appname)s database query failed"
msgstr ""

#: ../../lib/data/itemtrack.py:476
#, python-format
msgid "%(appname)s was unable to read from its database."
msgstr ""

#: ../../lib/dbupgradeprogress.py:74
msgid "Upgrading Old Database"
msgstr "오래된 데이터베이스 업그레이드 중"

#: ../../lib/dbupgradeprogress.py:80
msgid "Converting Old Database"
msgstr "오래된 데이터베이스 변환 중"

#: ../../lib/dbupgradeprogress.py:92
msgid "Upgrading Database"
msgstr "데이터베이스 업그레이드 중"

#: ../../lib/dbupgradeprogress.py:104
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1419
msgid "Preparing Items"
msgstr "항목 준비 중"

#: ../../lib/devices.py:250
msgid "Your drive must be mounted."
msgstr "드라이브를 장착하십시오."

#: ../../lib/devices.py:511
msgid "USB Device"
msgstr "USB 장치"

#: ../../lib/devices.py:628
msgid "Device removed during sync"
msgstr "동기화 중 장치가 삭제됨"

#: ../../lib/devices.py:629
#, python-format
msgid ""
"%(name)s was removed while a sync was in progress.  Not all items may have "
"been copied."
msgstr ""

#: ../../lib/dialogs.py:97
msgid "OK"
msgstr "예"

#: ../../lib/dialogs.py:98
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: ../../lib/dialogs.py:99
#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/preferenceswindow.py:47
#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:566
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ../../lib/dialogs.py:100 ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:108
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../../lib/dialogs.py:101
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: ../../lib/dialogs.py:102 ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:287
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:328
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: ../../lib/dialogs.py:103 ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:288
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:327
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: ../../lib/dialogs.py:104
msgid "Quit"
msgstr "끝내기"

#: ../../lib/dialogs.py:105
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: ../../lib/dialogs.py:106
msgid "Ignore"
msgstr "무시"

#: ../../lib/dialogs.py:107
msgid "Import Files"
msgstr "파일 불러오기"

#: ../../lib/dialogs.py:108
msgid "Submit Crash Report"
msgstr "충돌 보고서 제출"

#: ../../lib/dialogs.py:109
msgid "Migrate"
msgstr "옮기기"

#: ../../lib/dialogs.py:110
msgid "Don't Migrate"
msgstr "옮기지 않음"

#: ../../lib/dialogs.py:111 ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:221
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:424
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1941
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:103
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: ../../lib/dialogs.py:112
msgid "Remove Entry"
msgstr "항목 제거"

#: ../../lib/dialogs.py:113
msgid "Delete File"
msgstr "파일 삭제"

#: ../../lib/dialogs.py:114
msgid "Delete Files"
msgstr "파일 삭제"

#: ../../lib/dialogs.py:115
msgid "Keep Videos"
msgstr "동영상 유지"

#: ../../lib/dialogs.py:116
msgid "Delete Videos"
msgstr "동영상 삭제"

#: ../../lib/dialogs.py:117
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: ../../lib/dialogs.py:118
msgid "Create Podcast"
msgstr "팟캐스트 만들기"

#: ../../lib/dialogs.py:119
msgid "Create Folder"
msgstr "폴더 만들기"

#: ../../lib/dialogs.py:120
msgid "Choose New Folder"
msgstr "새 폴더 선택"

#: ../../lib/dialogs.py:121
msgid "Add Folder"
msgstr "폴더 추가"

#: ../../lib/dialogs.py:122 ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:928
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: ../../lib/dialogs.py:123
msgid "Add Into New Folder"
msgstr "새 폴더에 추가"

#: ../../lib/dialogs.py:124 ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:301
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:399
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:135
msgid "Keep"
msgstr "유지"

#: ../../lib/dialogs.py:125 ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:295
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:485
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:139
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ../../lib/dialogs.py:126 ../../lib/frontends/widgets/menus.py:203
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:931
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1233
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1247
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1253
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1299
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1305
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1310
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ../../lib/dialogs.py:127
msgid "Not Now"
msgstr "나중에 하기"

#: ../../lib/dialogs.py:128
msgid "Close to Tray"
msgstr "트레이로 닫기"

#: ../../lib/dialogs.py:129
msgid "Launch Miro"
msgstr "Miro 실행"

#: ../../lib/dialogs.py:130
msgid "Download Anyway"
msgstr "그래도 다운로드"

#: ../../lib/dialogs.py:132
msgid "Open in External Browser"
msgstr "외부 브라우저에서 열기"

#: ../../lib/dialogs.py:133
msgid "Don't Install"
msgstr "설치 안함"

#: ../../lib/dialogs.py:134
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#: ../../lib/dialogs.py:135
msgid "Stop Watching"
msgstr "그만 보기"

#: ../../lib/dialogs.py:136
msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

#: ../../lib/dialogs.py:137
msgid "Start Fresh"
msgstr "새로 시작"

#: ../../lib/dialogs.py:138
msgid "Include Database"
msgstr "데이터베이스에 포함"

#: ../../lib/dialogs.py:140
msgid "Don't Include Database"
msgstr "데이터베이스에 포함하지 않기"

#: ../../lib/dialogs.py:232
#, python-format
msgid ""
"%(authtype)s %(url)s requires a username and password for \"%(realm)s\"."
msgstr "%(authtype)s %(url)s은 \"%(realm)s\"에 대한 사용자이름과 비밀번호를 필요로 합니다."

#: ../../lib/dialogs.py:235
msgid "Login Required"
msgstr "로그인이 필요합니다."

#: ../../lib/displaytext.py:64
#, python-format
msgid "%(size)s GB/s"
msgstr "%(size)s GB/s"

#: ../../lib/displaytext.py:67
#, python-format
msgid "%(size)s MB/s"
msgstr "%(size)s MB/s"

#: ../../lib/displaytext.py:70
#, python-format
msgid "%(size)s kB/s"
msgstr "%(size)s kB/s"

#: ../../lib/displaytext.py:73
#, python-format
msgid "%(size)s B/s"
msgstr "%(size)s B/s"

#: ../../lib/displaytext.py:97
#, python-format
msgid "%(num)d day"
msgid_plural "%(num)d days"
msgstr[0] "%(num)d일"

#: ../../lib/displaytext.py:102
#, python-format
msgid "%(num)d hr"
msgid_plural "%(num)d hrs"
msgstr[0] "%(num)d시간"

#: ../../lib/displaytext.py:107
#, python-format
msgid "%(num)d min"
msgid_plural "%(num)d mins"
msgstr[0] "%(num)d분"

#: ../../lib/displaytext.py:111
#, python-format
msgid "%(num)d sec"
msgid_plural "%(num)d secs"
msgstr[0] "%(num)d초"

#: ../../lib/displaytext.py:127
#, python-format
msgid "%(size)s GB"
msgstr "%(size)s GB"

#: ../../lib/displaytext.py:130
#, python-format
msgid "%(size)s MB"
msgstr "%(size)s MB"

#: ../../lib/displaytext.py:133
#, python-format
msgid "%(size)s KB"
msgstr "%(size)s KB"

#: ../../lib/displaytext.py:135
#, python-format
msgid "%(size)s B"
msgstr "%(size)s B"

#: ../../lib/displaytext.py:140
#, python-format
msgid "Expires in %(count)d day"
msgid_plural "Expires in %(count)d days"
msgstr[0] "%(count)d일 뒤 만료"

#: ../../lib/displaytext.py:146
#, python-format
msgid "Expires in %(count)d hour"
msgid_plural "Expires in %(count)d hours"
msgstr[0] "%(count)d시간 뒤 만료"

#: ../../lib/displaytext.py:152
#, python-format
msgid "Expires in %(count)d minute"
msgid_plural "Expires in %(count)d minutes"
msgstr[0] "%(count)d분 뒤 만료"

#: ../../lib/displaytext.py:160
#, python-format
msgid "Expires: %(count)d day"
msgid_plural "Expires: %(count)d days"
msgstr[0] "만료: %(count)d일"

#: ../../lib/displaytext.py:166
#, python-format
msgid "Expires: %(count)d hour"
msgid_plural "Expires: %(count)d hours"
msgstr[0] "만료: %(count)d시간"

#: ../../lib/displaytext.py:172
#, python-format
msgid "Expires: %(count)d minute"
msgid_plural "Expires: %(count)d minutes"
msgstr[0] "만료: %(count)d분"

#: ../../lib/displaytext.py:191
#, python-format
msgid "%(month)s %(dayofmonth)s, %(year)s"
msgstr "%(month)s %(dayofmonth)s, %(year)s"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:700
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:107
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:828
msgid "Error moving to movies directory"
msgstr "영화 디렉토리로 옮기기 오류"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:835 ../../lib/dl_daemon/download.py:1092
msgid "Not enough disk space"
msgstr "충분한 디스크 공간이 없습니다."

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:836 ../../lib/dl_daemon/download.py:1093
#, python-format
msgid "%(amount)s MB required to store this video"
msgstr "이 비디오를 저장하려면 %(amount)s MB가 필요합니다."

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:877
msgid "no content"
msgstr "내용 없음"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1146
msgid "BitTorrent failure"
msgstr "BitTorrent 실패"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1147
msgid "BitTorrent failed to startup"
msgstr "BitTorrent 시작 실패"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1289
msgid "waiting to check existing files"
msgstr "존재하는 파일을 찾기위해 기다리는 중"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1291
msgid "checking existing files"
msgstr "존재하는 파일 찾는 중"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1293
msgid "allocating disk space"
msgstr "디스크 공간 할당 중"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1559
msgid "Corrupt Torrent"
msgstr "Torrent 오류"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1560
#, python-format
msgid "The torrent file at %(url)s was not valid"
msgstr "%(url)s에 있는 Torrent 파일은 유효하지 않습니다."

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1604
msgid "Torrent file deleted"
msgstr "Torrent 파일이 삭제되었습니다."

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1605
#, python-format
msgid "The torrent file for this item was deleted outside of %(appname)s."
msgstr "이 항목의 Torrent 파일이 %(appname)s 외부에서 삭제되었습니다."

#: ../../lib/downloader.py:598 ../../lib/httpclient.py:145
#: ../../lib/httpclient.py:181
msgid "File not found"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다"

#: ../../lib/downloader.py:599
msgid "Flash URL Scraping Error"
msgstr "플래시 URL 찾기 오류"

#: ../../lib/downloader.py:828 ../../lib/downloader.py:839
#: ../../lib/httpclient.py:230 ../../lib/httpclient.py:802
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: ../../lib/feed.py:1018
msgid "Bad content-type"
msgstr "잘못된 컨텐트 타입"

#: ../../lib/feed.py:1031
#, python-format
msgid "Podcast is not compatible with %(appname)s"
msgstr "팟캐스트가 %(appname)s과 호환되지 않습니다."

#: ../../lib/feed.py:1034
#, python-format
msgid ""
"This podcast is not compatible with %(appname)s but we'll try our best to "
"grab the files.  It may take extra time to list the videos, and descriptions "
"may look funny.\n"
"\n"
"Please contact the publishers of %(url)s and ask if they can supply a "
"podcast in a format that will work with %(appname)s.\n"
"\n"
"Do you want to try to load this podcast anyway?"
msgstr ""
"이 팟캐스트는%(appname)s과 호환되지 않습니다. 그러나 파일을 사용할 수 있도록 최선을 다해보겠습니다. 비디오 목록을 만드는데 "
"시간이 더 걸리고, 그 설명이 우습게 보일지도 모릅니다.\n"
"게시자의 %(url)s로 연락해 그들이 팟캐스트를 %(appname)s와 함께 작동할 포맷으로 제공해줄 수 있는지 물어보십시오.\n"
"그래도 이 팟캐스트를 로딩하시겠습니까?\n"
"Do you want to try to load this podcast anyway?"

#: ../../lib/frontends/widgets/addtoplaylistdialog.py:56
msgid "Add a Playlist"
msgstr "재생 목록 추가"

#: ../../lib/frontends/widgets/addtoplaylistdialog.py:57
msgid "Add items to an existing playlist or a new one."
msgstr "항목을 기존 재생 목록 혹은 새 목록에 추가합니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/addtoplaylistdialog.py:76
msgid "Existing playlist:"
msgstr "기존 재생 목록:"

#: ../../lib/frontends/widgets/addtoplaylistdialog.py:83
msgid "New playlist:"
msgstr "새 재생 목록:"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:227
msgid "Movies folder gone"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:229
#, python-format
msgid ""
"%(shortappname)s can't use your primary video folder, which is currently set "
"to:\n"
"\n"
"%(moviedirectory)s\n"
"\n"
"%(reason)s\n"
"\n"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:242
msgid ""
"You may continue with the current folder, choose a new folder or quit and "
"try to fix the issue manually."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:251
msgid "You choose a new folder or quit and try to fix the issue manually."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:262
msgid "Choose new primary video folder"
msgstr "새 기본 동영상 폴더 선택"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:467
msgid "Error Revealing File"
msgstr "파일 보이기 오류"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:468
#, python-format
msgid "The file %(filename)s was deleted from outside %(appname)s."
msgstr "파일 %(filename)s은 %(appname)s 외부에서 삭제되었습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:479
msgid "Open Files..."
msgstr "파일 열기..."

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:488
msgid "All Media Files"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:489
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:763
msgid "Video Files"
msgstr "동영상 파일"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:490
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:764
msgid "Audio Files"
msgstr "오디오 파일"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:491
msgid "Torrent Files"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:503
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:508
msgid "Open Files - Error"
msgstr "파일 열기 - 오류"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:504
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:871
#, python-format
msgid "File %(filename)s does not exist."
msgstr "%(filename)s 파일은 존재하지 않습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:509
msgid "The following files do not exist:"
msgstr "다음 파일이 없습니다:"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:543
msgid "New Download"
msgstr "새 다운로드"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:544
msgid "Enter the URL of the item to download"
msgstr "다운로드할 항목의 URL 입력"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:545
msgid "New Download - Invalid URL"
msgstr "새 다운로드 - 잘못된 URL"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:546
msgid ""
"The address you entered is not a valid url.\n"
"Please check the URL and try again.\n"
"\n"
"Enter the URL of the item to download"
msgstr ""
"입력하신 주소는 잘못된 URL입니다.\n"
"URL을 살펴보신 후 다시 시도하십시오.\n"
"\n"
"다운로드할 URL을 입력하십시오."

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:554
#, python-format
msgid "%(appname)s is up to date"
msgstr "%(appname)s는 최신입니다"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:556
#, python-format
msgid "%(appname)s is up to date!"
msgstr "%(appname)s는 최신입니다!"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:604
msgid "Remove item"
msgid_plural "Remove items"
msgstr[0] "항목 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:608
msgid ""
"One of these items was not downloaded from a podcast. Would you like to "
"delete it or just remove it from the Library?"
msgid_plural ""
"Some of these items were not downloaded from a podcast. Would you like to "
"delete them or just remove them from the Library?"
msgstr[0] "이 항목들 중 하나는 팟캐스트에서 다운로드 되지 못했습니다. 그것을 삭제하거나 라이브러리에서 제거 하시겠습니까?"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:620
msgid ""
"One of these items is a folder.  Deleting/Removing a folder will "
"delete/remove it's contents"
msgid_plural ""
"Some of these items are folders.  Deleting/Removing a folder will "
"delete/remove it's contents"
msgstr[0] "이 항목들 중 하나는 폴더입니다. 폴더를 삭제하면 내용이 모두 지워집니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:635
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the item?"
msgid_plural "Are you sure you want to delete all %(count)d items?"
msgstr[0] "%(count)d개의 항목을 정말로 삭제하시겠습니까?"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:642
msgid ""
"One of these items is a folder.  Deleting a folder will delete it's contents"
msgid_plural ""
"Some of these items are folders.  Deleting a folder will delete it's contents"
msgstr[0] "이 항목들 중 하나는 폴더입니다. 폴더를 삭제하면 내용이 모두 지워집니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:700
msgid "Save Item As..."
msgstr "다른 이름으로 저장..."

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:750
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:356
msgid "Choose directory to search for media files"
msgstr "미디어 파일을 검색할 디렉토리 선택"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:761
msgid "Choose files to import"
msgstr "불러올 파일 선택"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:801
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:190
#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:496
msgid "Add Source"
msgstr "소스 추가"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:802
msgid "Enter the URL of the source to add"
msgstr "추가할 소스의 URL 입력"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:803
msgid "Add Source - Invalid URL"
msgstr "소스 추가 - 잘못된 URL"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:804
msgid ""
"The address you entered is not a valid url.\n"
"Please check the URL and try again.\n"
"\n"
"Enter the URL of the source to add"
msgstr ""
"입력하신 주소는 잘못된 URL 입니다.\n"
"URL을 확인하시고 다시 시도해 주십시오.\n"
"\n"
"추가할 소스의 URL을 입력하세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:861
msgid "Import OPML File"
msgstr "OPML 파일 불러오기"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:863
msgid "OPML Files"
msgstr "OPML 파일"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:870
msgid "Import OPML File - Error"
msgstr "OPML 파일 불러오기 - 오류"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:876
msgid "Export OPML File"
msgstr "OPML 파일 보내기"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:906
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1214
msgid "Create Playlist"
msgstr "재생 목록 만들기"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:907
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1215
msgid "Enter a name for the new playlist"
msgstr "새 재생 목록에 대한 이름을 입력하십시오"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:928
msgid "Create Playlist Folder"
msgstr "재생 목록 폴더 만들기"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:929
msgid "Enter a name for the new playlist folder"
msgstr "새 재생 목록 폴더 이름 입력"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:950
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1232
msgid "Rename Podcast Folder"
msgstr "팟캐스트 폴더 이름 바꾸기"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:951
#, python-format
msgid "Enter a new name for the podcast folder %(name)s"
msgstr "%(name)s의 팟캐스트 폴더에 새 이름을 입력하십시오"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:955
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:201
msgid "Rename Podcast"
msgstr "팟캐스트 이름 바꾸기"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:956
#, python-format
msgid "Enter a new name for the podcast %(name)s"
msgstr "%(name)s의 팟캐스트에 새 이름을 입력하십시오"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:960
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:240
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1304 ../../lib/playlist.py:204
msgid "Rename Playlist"
msgstr "재생 목록 이름 바꾸기"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:961
#, python-format
msgid "Enter a new name for the playlist %(name)s"
msgstr "%(name)s의 재생 목록에 새 이름을 입력하십시오"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:965
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1298
msgid "Rename Playlist Folder"
msgstr "재생 목록 폴더 이름 바꾸기"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:966
#, python-format
msgid "Enter a new name for the playlist folder %(name)s"
msgstr "%(name)s의 재생 목록 폴더에 새 이름을 입력하십시오"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:969
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:202
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1129
msgid "Rename Source"
msgstr "소스 이름 바꾸기"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:970
#, python-format
msgid "Enter a new name for the source %(name)s"
msgstr "%(name)s의 소스에 새 이름을 입력하십시오"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:989
msgid "Remove playlist"
msgid_plural "Remove playlists"
msgstr[0] "재생 목록 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:991
#, python-format
msgid "Are you sure you want to remove this playlist?"
msgid_plural "Are you sure you want to remove these %(count)s playlists?"
msgstr[0] "%(count)s개의 재생 목록을 정말 제거하시겠습니까?"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1006
msgid "Remove source"
msgid_plural "Remove sources"
msgstr[0] "소스 삭제"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1008
#, python-format
msgid "Are you sure you want to remove this source?"
msgid_plural "Are you sure you want to remove these %(count)s sources?"
msgstr[0] "정말 %(count)s개의 소스를 삭제하려고 하십니까?"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1064
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1109
msgid "Select File to write Profile to"
msgstr "프로필에 쓸 파일 선택하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1173
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1192
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1211
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "정말로 끝내시겠습니까?"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1182
msgid ""
"Warn me when I attempt to quit when others are connected to my media library"
msgstr "다른 사람이 내 미디어 라이브러리에 접속해있을 때 내가 끝내려고 하면 경고하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1194
#, python-format
msgid "You have %(count)d download in progress.  Quit anyway?"
msgid_plural "You have %(count)d downloads in progress.  Quit anyway?"
msgstr[0] "%(count)d개의 다운로드가 진행 중입니다. 그래도 끝내시겠습니까?"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1199
msgid "Warn me when I attempt to quit with downloads in progress"
msgstr "끝내려고 할 때 다운로드 진행 상황 알려주기"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1213
#, python-format
msgid "You have %(count)d conversion in progress.  Quit anyway?"
msgid_plural ""
"You have %(count)d conversions in progress or pending.  Quit anyway?"
msgstr[0] "%(count)d개가 변환 중이거나 곧 변환되려고 합니다. 그래도 끝내시겠습니까?"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1218
msgid "Warn me when I attempt to quit with conversions in progress"
msgstr "변환 중에 끝내려고 하면 경고하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1389
msgid "Connect failed"
msgstr "연결 실패"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1390
#, python-format
msgid ""
"Connection to share %(name)s failed.\n"
"\n"
"The share is either unreachable or incompatible with %(appname)s sharing."
msgstr ""
"%(name)s를 공유하기 위한 연결에 실패했습니다.\n"
"\n"
"이 공유는 도달할 수 없거나 %(appname)s 공유와 호환되지 않습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1411
msgid "Upgrading database"
msgstr "데이터베이스 업그레이드 중"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1413
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s is upgrading your database of podcasts and files.  This one-time "
"process can take a long time if you have a large number of items in "
"%(appname)s (it can even take more than 30 minutes)."
msgstr ""
"%(appname)s는 당신의 팟캐스트와 파일 데이터베이스를 업그레이드 중입니다. 만약 당신이 %(appname)s에 수많은 항목을 "
"가지고 있다면 이 한 번의 과정은 오랜 시간이 걸릴 수 있습니다. (30분 이상이 걸릴 수도 있습니다.)"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1420
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s shutdown improperly and needs to prepare your items for display."
msgstr "%(appname)s는 부적절하게 중지되었으며 당신의 항목들을 나타낼 준비가 필요합니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1670
msgid "Message"
msgstr "메세지"

#: ../../lib/frontends/widgets/browser.py:161
msgid "Open in browser"
msgstr "브라우저에서 열기"

#: ../../lib/frontends/widgets/browser.py:168
msgid "Download this video"
msgstr "이 동영상 다운로드"

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:53
#, python-format
msgid "Oops!  %(appname)s has encountered an internal error"
msgstr "이런! %(appname)s 내부 오류입니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:68
msgid "You can help us fix this problem by submitting an error report."
msgstr "오류 보고서를 제출하시면 우리가 이 문제를 고치도록 도우실 수 있습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:75
msgid ""
"Note: This error report will not be posted publicly, but may include "
"uniquely identifable information including file names, website URLs, podcast "
"URLs, and disk paths."
msgstr ""
"노트: 이 오류 보고서는 공개적으로 게재되지 않습니다. 그러나 파일 이름, 웹사이트 URL, 팟캐스트 URL, 디스크와 같은 특별히 확인 "
"가능한 정보는 포함될 수도 있습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:83
msgid "See crash report"
msgstr "충돌 보고서 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:89
msgid ""
"Include entire program database including all filenames, websites, and "
"podcasts with the error report."
msgstr "오류 보고서와 함께 모든 파일 이름, 웹사이트, 팟캐스트를 포함하여 전체 프로그램 데이터베이스를 포함합니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:95
msgid ""
"What were you doing when you got this message?  (Helpful, but not required.)"
msgstr "이 메시지를 받으셨을 때 무엇을 하고 계셨습니까? (도움이 되지만, 꼭 작성하실 필요는 없습니다.)"

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:108
msgid "Crash Report:"
msgstr "충돌 보고서:"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:166
#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:215
msgid "Up to date"
msgstr "최신의"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:192
#, python-format
msgid "%(used)s used / %(total)s total"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:196
#, python-format
msgid "%(percent)i%% full"
msgstr "%(percent)i%% 가득참"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:209
#, python-format
msgid "Sync 1 File"
msgid_plural "Sync %(count)i Files"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:223
msgid "Now Syncing"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:224
msgid "Cancel Sync"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:321
msgid "Sync These Podcasts"
msgstr "이 팟캐스트 동기화"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:358
msgid "Select none"
msgstr "아무것도 선택하지 않음"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:361
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:461
msgid "Sync Podcasts"
msgstr "팟캐스트 동기화"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:464
msgid "Only sync unplayed items"
msgstr "재생하지 않은 항목만 동기화"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:467
msgid "Delete expired podcasts from my device"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:523
msgid "Sync These Playlists"
msgstr "이 재생목록 동기화"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:524
msgid "Sync Playlists"
msgstr "재생목록 동기화"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:555
#, python-format
msgid "Device Default (%(audio)s)"
msgstr "장치 기본값 (%(audio)s)"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:558
#, python-format
msgid "Device Default (%(video)s)"
msgstr "장치 기본값 (%(video)s)"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:571
msgid "Name of Device"
msgstr "장치 이름"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:572
msgid "Video Conversion"
msgstr "동영상 변환"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:573
msgid "Audio Conversion"
msgstr "오디오 변환"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:574
msgid "Store video in this directory"
msgstr "이 디렉토리에 동영상 저장"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:575
msgid "Store audio in this directory"
msgstr "이 디렉토리에 오디오 저장"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:576
msgid "Always show this device, even if 'show all devices' is turned off"
msgstr "'모든 장치 보기'가 꺼져있더라도 이 장치는 항상 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:578
msgid ""
"Always convert videos before copying to this device, even if the video can "
"play without conversion\n"
"(may reduce video file sizes, but makes syncing much slower)"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:680
msgid "Main"
msgstr "Main"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:681
#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:244
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1460
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:875
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1186
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1192
msgid "Podcasts"
msgstr "팟캐스트"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:682
#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:523
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:874
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1258
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1264
msgid "Playlists"
msgstr "재생 목록"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:683
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1299
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1389
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1245
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:704
msgid "Individual Files"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:707
msgid ""
"Drag individual video and audio files onto the device in the sidebar to copy "
"them."
msgstr "각각의 비디오 오디오 파일을 복사하시려면 사이드바에 있는 장치로 끌어오세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:714
msgid "Syncing"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:717
msgid "Use the tabs above and these options for automatic syncing."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:723
msgid "Sync automatically when this device is connected"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:728
#, python-format
msgid "Don't fill more than %(count)i percent of the free space when syncing"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:748
msgid "Auto Fill"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:751
msgid ""
"After syncing my selections in the tabs above, fill remaining space with:"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:757
msgid "Newest Music"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:758
msgid "Random Music"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:759
msgid "Most Played Songs"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:760
msgid "New Playlists"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:761
msgid "Most Recent Podcasts"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:764
msgid "Less"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:766
msgid "More"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:946
msgid "Your device isn't telling us its exact model number."
msgstr "당신의 장치의 정확한 모델 넘버를 알 수 없습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:951
msgid "For optimal video conversion, select the device model."
msgstr "최적의 동영상 변환을 위해서 장치 모델을 선택하세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:967
msgid ""
"If you don't know the model or it doesn't appear in the list, it's fine to "
"choose the 'Generic' device option."
msgstr "만약 모델을 모르시거나, 그것이 목록에 나타나지 않으면, '일반' 장치 옵션을 선택하셔도 좋습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:996
msgid "This is my device"
msgstr "이것은 내 장치입니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:1004
msgid "This device is not yet mounted."
msgstr "이 장치는 아직 장착되지 않았습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:61
#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:138
#, python-format
msgid "%(databasecount)s: Delete"
msgstr "%(databasecount)s: 삭제"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:80
#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/trayicon.py:117
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:462
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:551
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:563
#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:415
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:79
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/miroappindicator.py:144
msgid "Show"
msgstr "보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:91
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:309
msgid "Diagnostics"
msgstr "진단"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:94
msgid "Movies location:"
msgstr "동영상 위치:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:99
msgid "Icon cache location:"
msgstr "아이콘 캐시 위치:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:104
msgid "Log file location:"
msgstr "로그 파일 위치:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:108
msgid "Downloader log file location:"
msgstr "다운로드 로그 파일 위치:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:113
msgid "Database file location:"
msgstr "데이터베이스 파일 위치:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:118
msgid "Crash reports location:"
msgstr "충돌 보고서 위치:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:125
msgid "Space free on disk:"
msgstr "디스크 남은 용량:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:128
msgid "Database size:"
msgstr "데이터베이스 크기:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:131
msgid "Total db objects in memory:"
msgstr "메모리에 남아있는 전체 데이터베이스"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:136
msgid "Total db backups:"
msgstr "전체 데이터베이스 백업"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:647
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s can't play this file.  You may be able to open it with a "
"different program"
msgstr "%(appname)s는 이 파일을 재생할 수 없습니다. 다른 프로그램에서 재생해 보십시오."

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:657
msgid "Filename:"
msgstr "파일 이름:"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:660
msgid "File type:"
msgstr "파일 형식:"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:665
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:101
msgid "Reveal File"
msgstr "파일 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:666
#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:709
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:112
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:184
msgid "Play Externally"
msgstr "외부 재생"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:669
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:711
msgid "Open Externally"
msgstr "외부에서 열기"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:837
#, python-format
msgid "%(count)d Podcast Folder Selected"
msgid_plural "%(count)d Podcast Folders Selected"
msgstr[0] "%(count)d개 팟캐스트 폴더 선택됨"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:842
#, python-format
msgid "(contains %(count)d podcast)"
msgid_plural "(contains %(count)d podcasts)"
msgstr[0] "(%(count)d개 팟캐스트 포함)"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:848
#, python-format
msgid "%(count)d Playlist Folder Selected"
msgid_plural "%(count)d Playlist Folders Selected"
msgstr[0] "%(count)d개 재생 목록 폴더 선택"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:853
#, python-format
msgid "(contains %(count)d playlist)"
msgid_plural "(contains %(count)d playlists)"
msgstr[0] "(%(count)d개 재생 목록 포함)"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:863
#, python-format
msgid "%(count)d Podcast Selected"
msgid_plural "%(count)d Podcasts Selected"
msgstr[0] "%(count)d개 팟캐스트 선택됨"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:869
#, python-format
msgid "%(count)d Source Selected"
msgid_plural "%(count)d Sources Selected"
msgstr[0] "%(count)d개 소스 선택됨"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:875
#, python-format
msgid "%(count)d Playlist Selected"
msgid_plural "%(count)d Playlists Selected"
msgstr[0] "%(count)d개 재생 목록 선택됨"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:882
msgid "Delete All"
msgstr "모두 삭제"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:886
msgid "Put Into a New Folder"
msgstr "새 폴더에 넣기"

#: ../../lib/frontends/widgets/donate.py:183
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:304
msgid "Donate"
msgstr "기부하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/donate.py:187
msgid "Yes, I can donate now"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/donate.py:188
msgid "Ask me later"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:73
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1195
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1258
#: ../../lib/frontends/widgets/sharingcontroller.py:68
msgid "No Results"
msgstr "결과 없음"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:161
#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:188
#, python-format
msgid "%(count)d Downloading"
msgid_plural "%(count)d Downloading"
msgstr[0] "%(count)d개 다운로드 중"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:172
#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:184
#, python-format
msgid "%(count)d Item"
msgid_plural "%(count)d Items"
msgstr[0] "%(count)d개 항목"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:193
#, python-format
msgid "%(count)d Download Queued Due To Unplayed Items (See Settings)"
msgid_plural ""
"%(count)d Downloads Queued Due To Unplayed Items (See Settings)"
msgstr[0] "재생되지 않은 항목으로 인해 %(count)d개 다운로드 대기 중 (설정 보기)"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:206
#, python-format
msgid "%(count)d Item Matches Search"
msgid_plural "%(count)d Items Match Search"
msgstr[0] "%(count)d개 항목 찾음"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:55
#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:103
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1041
msgid "never"
msgstr "안 함"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:58
#, python-format
msgid "%(count)d hour ago"
msgid_plural "%(count)d hours ago"
msgstr[0] "%(count)d시간 전에"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:64
#, python-format
msgid "%(count)d day ago"
msgid_plural "%(count)d days ago"
msgstr[0] "%(count)d일 전에"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:70
#, python-format
msgid "%(count)d month ago"
msgid_plural "%(count)d months ago"
msgstr[0] "%(count)d달 전에"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:93
msgid "Auto-Expire Items:"
msgstr "자동 만기 항목:"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:96
#, python-format
msgid "Watched %(expiration)s (Default)"
msgstr "%(expiration)s 시청함 (기본값)"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:98
msgid "Watched 1 day ago"
msgstr "1일 전에 봄"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:99
msgid "Watched 3 days ago"
msgstr "3일 전에 봄"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:100
msgid "Watched 6 days ago"
msgstr "6일 전에 봄"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:101
msgid "Watched 10 days ago"
msgstr "10일 전에 봄"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:102
msgid "Watched 1 month ago"
msgstr "1달 전에 봄"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:138
msgid "Outdated Podcast Items:"
msgstr "오래된 팟캐스트 항목:"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:140
#, python-format
msgid "Keep %(number)s (Default)"
msgstr "%(number)s개 유지 (기본값)"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:142
msgid "Keep 0"
msgstr "0개 유지"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:143
msgid "Keep 20"
msgstr "20개 유지"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:144
msgid "Keep 50"
msgstr "50개 유지"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:145
msgid "Keep 100"
msgstr "100개 유지"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:146
msgid "Keep 1000"
msgstr "1000개 유지"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:170
msgid "Remove All"
msgstr "모두 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:183
msgid "Old items have been removed."
msgstr "오래된 항목을 지웠습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:194
msgid "Pause auto-downloading when this many items are unplayed:"
msgstr "다음 개수의 항목이 재생되지 않으면 자동 다운로드를 중지합니다:"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:198
msgid "1 unplayed item"
msgstr "재생하지 않은 항목 1개"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:199
msgid "3 unplayed items"
msgstr "재생하지 않은 항목 3개"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:200
msgid "5 unplayed items"
msgstr "재생하지 않은 항목 5개"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:201
msgid "10 unplayed items"
msgstr "재생하지 않은 항목 10개"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:202
msgid "15 unplayed items"
msgstr "재생하지 않은 항목 15개"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:242
msgid "Podcast Settings"
msgstr "팟캐스트 설정"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:112
#, python-format
msgid "%(appname)s Setup"
msgstr "%(appname)s 설치"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:212
#, python-format
msgid ""
"Welcome to %(name)s!  We have a couple of questions to help you get started."
msgstr "%(name)s에 오신 것을 환영합니다! 시작하는데 도움을 드릴 몇 가지 질문이 있습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:217
#, python-format
msgid "What language would you like %(name)s to be in?"
msgstr "%(name)s에서 어떤 언어를 사용하고 싶으십니까?"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:221
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:537
msgid "System default"
msgstr "시스템 기본값"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:254
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:261
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:298
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:386
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:567
msgid "Next >"
msgstr "다음 >"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:277
#, python-format
msgid ""
"%(name)s can automatically run when you start your computer so that it can "
"resume your downloads and update your podcasts."
msgstr "컴퓨터를 켜면 팟캐스트의 다운로드와 업데이트를 다시 시작하도록  %(name)s가 자동으로 실행됩니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:283
#, python-format
msgid "Would you like to run %(name)s on startup?"
msgstr "컴퓨터를 시작하실 때 %(name)s를 실행하시겠습니까?"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:295
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:371
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:539
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:564
msgid "< Previous"
msgstr "< 이전"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:316
#, python-format
msgid ""
"%(name)s can find music and video on your computer and show them in your "
"%(name)s library.  No files will be copied or duplicated."
msgstr ""
"%(name)s가 당신의 컴퓨터에 있는 음악과 동영상을 찾아서 %(name)s 라이브러리에 그것들을 나타냅니다. 파일을 복사하거나 "
"복제하지 않습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:322
#, python-format
msgid "Would you like %(name)s to search your computer for media files?"
msgstr "%(name)s가 당신의 컴퓨터에 있는 미디어 파일을 검색하기를 원하십니까?"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:338
msgid "Search everywhere."
msgstr "모든 폴더 검색"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:340
msgid "Just search in this folder:"
msgstr "이 폴더만 검색"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:348
#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:73
msgid "Choose..."
msgstr "선택..."

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:387
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:542
msgid "Finish"
msgstr "마치기"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:458
msgid "Cancelled"
msgstr "취소되었습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:474
#, python-format
msgid "parsed %(count)s file"
msgid_plural "parsed %(count)s files"
msgstr[0] "%(count)s개 파일 분석됨"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:479
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:495
#: ../../lib/frontends/widgets/searchfilesdialog.py:237
#, python-format
msgid "found %(count)s media file"
msgid_plural "found %(count)s media files"
msgstr[0] "미디어 파일 %(count)s개 발견"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:531
#: ../../lib/frontends/widgets/searchfilesdialog.py:145
msgid "Cancel Search"
msgstr "검색 취소"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:558
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:639
msgid "Music Setup"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:596
#, python-format
msgid "Show my %(player)s music in my %(appname)s library."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:600
msgid "(Don't worry, no files are copied.)"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:606
msgid "Cleanup Song Info and Album Art"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:609
msgid ""
"Miro will use Echonest and 7Digital to cleanup all song titles, info, and "
"album art.  Recommended."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:618
msgid "Note:"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:623
msgid ""
"You can manually set or undo song info cleanup by right-clicking on a song "
"or batch of songs.  You can adjust lookup settings at any time in Miro "
"preferences.\n"
"\n"
"Online lookup involves sending anonymized data about your songs to Miro and "
"indirectly to Echonest and 7Digital."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:644
msgid "First Time Music Setup"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:646
msgid "Get Started"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:456
#, python-format
msgid "Track %(tracknumber)d"
msgstr "트랙 %(tracknumber)d"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:466
#, python-format
msgid "Subtitle file %(tracknumber)d"
msgstr "자막 파일 %(tracknumber)d"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:558
msgid "Eastern European"
msgstr "동부 유럽어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:559
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:560
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:561
msgid "Baltic"
msgstr "발트 문자"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:562
msgid "Croatian"
msgstr "크로아티아어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:563
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:564
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:565
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:566
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:567
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:568
msgid "Cyrillic"
msgstr "키릴 문자"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:569
msgid "Cyrillic/Russian"
msgstr "키릴 문자/러시아어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:570
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:571
msgid "Cyrillic/Ukrainian"
msgstr "키릴 문자/우크라이나어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:573
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:574
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:575
msgid "Central European"
msgstr "중부 유럽어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:576
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:577
msgid "Romanian"
msgstr "루마니아어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:579
msgid "Western European"
msgstr "서부 유럽어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:580
msgid "Celtic"
msgstr "켈틱"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:581
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:582
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:583
msgid "Greek"
msgstr "그리스어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:584
msgid "Icelandic"
msgstr "아이슬란드어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:585
msgid "Nordic"
msgstr "노르웨이어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:586
msgid "South European"
msgstr "남부 유럽어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:587
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:588
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:589
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:590
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:591
msgid "Western"
msgstr "서양"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:593
msgid "East Asian"
msgstr "동부 아시아어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:594
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:595
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:596
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:597
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "중국 간자체"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:598
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:599
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:600
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "중국 번자체"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:601
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:602
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:603
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:604
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:605
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:606
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:607
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:609
msgid "SE and SW Asian"
msgstr "남동 남서 아시안어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:610
msgid "Armenian"
msgstr "아르메니아어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:611
msgid "Georgian"
msgstr "그루지야어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:612
msgid "Gujarati"
msgstr "구자라트어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:613
msgid "Gurmukhi"
msgstr "Gurmukhi"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:614
msgid "Hindi"
msgstr "힌두어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:615
msgid "Thai"
msgstr "태국어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:616
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:617
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:618
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:619
msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:620
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:621
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:622
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:624
msgid "Middle Eastern"
msgstr "중동어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:625
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:626
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:627
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:628
msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:629
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:630
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:631
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:632
msgid "Hebrew"
msgstr "히브리어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:633
msgid "Hebrew Visual"
msgstr "히브리(ISO-Visual)"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:634
msgid "Persian"
msgstr "페르시아어"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:636
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:637
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:638
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:639
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:640
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:641
msgid "Unicode"
msgstr "유니코드(단일 코드,다국적 지원코드)"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/trayicon.py:97
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/miroappindicator.py:124
#, python-format
msgid "Play Next Unplayed (%(unplayed)d)"
msgstr "다음 보지 않은 항목 재생(%(unplayed)d개)"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/trayicon.py:101
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/miroappindicator.py:128
#, python-format
msgid "Play All Unplayed (%(unplayed)d)"
msgstr "보지 않은 모든 항목 재생(%(unplayed)d개)"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/trayicon.py:104
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/miroappindicator.py:131
#, python-format
msgid "Pause All Downloads (%(downloading)d)"
msgstr "모든 다운로드 일시 중지 (%(downloading)d)"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/trayicon.py:107
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/miroappindicator.py:134
#, python-format
msgid "Resume All Downloads (%(paused)d)"
msgstr "모든 다운로드 다시 시작 (%(paused)d)"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/trayicon.py:115
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/miroappindicator.py:142
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:258
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:128
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체화면"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:267
msgid "Pop-in"
msgstr "Pop-in"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:273
msgid "Pop-out"
msgstr "Pop-out"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:322
msgid "Subtitles On"
msgstr "자막 켜기"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:328
msgid "Subtitles Found"
msgstr "자막을 찾았습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:332
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:287
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:127
msgid "Subtitles"
msgstr "자막"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:378
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:284
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1206
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1225
msgid "None Available"
msgstr "이용 가능한 파일이 없습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:400
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1301
msgid "Disable Subtitles"
msgstr "자막을 사용할 수 없음"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:411
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1273
msgid "Select a Subtitles file..."
msgstr "자막 파일을 선택하세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:484
msgid "All files"
msgstr "모든 파일"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:538
msgid "Choose"
msgstr "선택"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:564
#, python-format
msgid "About %(appname)s"
msgstr "%(appname)s에 대해"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:587
#, python-format
msgid ""
"%(copyright)s.  See license.txt file for details.\n"
"%(trademark)s"
msgstr ""
"%(copyright)s. 자세한 사항은 license.txt을 보세요.\n"
"%(trademark)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:601
#, python-format
msgid ""
"Thank you to all the people who contributed to %(appname)s %(version)s:"
msgstr "%(appname)s %(version)s에 공헌해 주신 모든 분들께 감사 드립니다:"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:630
#, python-format
msgid ""
"To help fund continued %(appname)s development, visit the donation page at:"
msgstr "%(appname)s 개발을 위해 계속해서 기부하고 싶으시면, 기부 페이지에 방문해 주세요:"

#: ../../lib/frontends/widgets/guidecontroller.py:141
msgid "Recently Watched"
msgstr "최근에 시청"

#: ../../lib/frontends/widgets/guidecontroller.py:142
msgid "Recently Listened To"
msgstr "최근에 청취"

#: ../../lib/frontends/widgets/guidecontroller.py:143
msgid "Recent Downloads"
msgstr "최근에 다운로드"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:75
msgid "Remove From the Library"
msgstr "라이브러리에서 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:77
msgid "Delete from Drive"
msgstr "드라이브에서 삭제"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:113
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:192
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:230
msgid "Edit Item Details"
msgstr "항목 세부사항 편집"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:127
#, python-format
msgid "Convert to %(conversion)s"
msgstr "%(conversion)s로 변환"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:133
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:403
msgid "Convert to..."
msgstr "변환하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:136
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:404
msgid "Set media kind as..."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:140
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:408
msgid "Don't Use Online Lookup Data"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:143
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:412
msgid "Use Online Lookup Data"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:157
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:159
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:234
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:389
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:250
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1000
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:161
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1002
msgid "Pause"
msgstr "일시정지"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:165
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:464
#, python-format
msgid "Resume at %(resumetime)s"
msgstr "%(resumetime)s에서 다시 시작"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:171
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:395
msgid "Mark as Unplayed"
msgstr "재생하지 않았다고 표시"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:174
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:397
msgid "Mark as Played"
msgstr "재생했다고 표시"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:181
msgid "Play Just This Item"
msgstr "이 항목만 재생"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:196
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:391
msgid "Add to Playlist"
msgstr "재생목록에 추가"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:205
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:225
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:434
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:446
msgid "Cancel Download"
msgstr "다운로드 취소"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:209
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:435
msgid "Pause Download"
msgstr "다운로드 일시정지"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:213
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:445
msgid "Resume Download"
msgstr "다운로드 다시 시작"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:238
msgid "Stop Seeding"
msgstr "Seeding 중지"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:242
msgid "Resume Seeding"
msgstr "Seeding 다시 시작"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:247
#, python-format
msgid "Show File in %(progname)s"
msgstr "%(progname)s 안에 파일 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:250
msgid "File on Disk"
msgstr "디스크 안 파일"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:268
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1128
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1165
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1246
msgid "Copy URL to clipboard"
msgstr "URL을 클립보드로 복사"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:272
msgid "View Web Page"
msgstr "웹페이지 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:277
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:131
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:377
#, python-format
msgid "%(count)d Device Item"
msgid_plural "%(count)d Device Items"
msgstr[0] "%(count)d 장치 항목"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:383
#, python-format
msgid "%(count)d Downloaded Item"
msgid_plural "%(count)d Downloaded Items"
msgstr[0] "다운로드한 항목 %(count)d개"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:419
#, python-format
msgid "%(count)d Available Item"
msgid_plural "%(count)d Available Items"
msgstr[0] "이용가능한 항목 %(count)d개"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:429
#, python-format
msgid "%(count)d Downloading Item"
msgid_plural "%(count)d Downloading Items"
msgstr[0] "다운로드 중 항목 %(count)d개"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:440
#, python-format
msgid "%(count)d Paused Item"
msgid_plural "%(count)d Paused Items"
msgstr[0] "일시 중지한 항목 %(count)d개"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:449
msgid "Restart Upload"
msgstr "업로드 다시 시작"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:452
msgid "Edit Items"
msgstr "항목 편집"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:460
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:562
#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:413
msgid "Movie"
msgstr "영화"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:464
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:564
#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:417
msgid "Clip"
msgstr "클립"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:466
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:565
#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:419
msgid "Podcast"
msgstr "팟캐스트"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:482
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:684
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:336
msgid "Show Conversion Folder"
msgstr "변환된 파일이 있는 폴더 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:496
msgid "Remove From Playlist"
msgstr "재생 목록에서 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:225
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:290
msgid "(mixed)"
msgstr "(혼합)"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:317
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:318
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:65
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:325
msgid "Choose a thumbnail file"
msgstr "썸네일 파일 선택하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:334
msgid "Click to choose image."
msgstr "이미지 선택 클릭하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:411
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:417
msgid "Choose location for file"
msgstr "파일 위치 선택하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:499
#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:538
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:58
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:500
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:59
msgid "Artist"
msgstr "음악가"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:501
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:60
msgid "Album"
msgstr "앨범"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:502
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:64
msgid "Genre"
msgstr "장르"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:504
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:62
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:505
msgid "/"
msgstr "/"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:506
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:63
msgid "Year"
msgstr "연도"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:508
msgid "About"
msgstr "프로그램 정보"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:519
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:520
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:131
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:139
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:758
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:521
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:775
#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:200
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:757
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:872
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:522
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:144
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:152
msgid "Misc"
msgstr "기타"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:524
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:69
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:526
msgid "Art"
msgstr "예술"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:537
msgid "Path"
msgstr "파일 경로"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:552
msgid "Episode ID"
msgstr "에피소드 ID"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:554
msgid "Season Number"
msgstr "시즌 수"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:556
msgid "Episode Number"
msgstr "에피소드 수"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:559
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:80
msgid "Video Kind"
msgstr "비디오 종류"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:681
msgid "Edit Item"
msgstr "항목 편집하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:703
#, python-format
msgid "%(items)d"
msgid_plural "%(items)d items selected to edit"
msgstr[0] "편집할 %(items)d개 아이템 선택"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:710
msgid ""
"To change a field for all the selected items, check the checkbox next to the "
"field you'd like to change."
msgstr "선택된 모든 항목의 필드를 변경하시려면, 변경하신 필드 옆에 있는 체크박스에 체크하세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:774
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1458
msgid "General"
msgstr "일반"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:149
msgid "View|All"
msgstr "보기|모두"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:168
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1243
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1042
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:110
#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:593
msgid "Unplayed"
msgstr "재생되지 않음"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:177
msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드 완료"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:208
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:873
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:216
msgid "Movies"
msgstr "영화"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:224
msgid "Shows"
msgstr "보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:232
msgid "Clips"
msgstr "클립"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:585
msgid "Series"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:587
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:70
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1121
#, python-format
msgid "%(count)s items"
msgstr "%(count)s개 항목"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1228
msgid "Unwatched"
msgstr "시청 안 함"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:298
#, python-format
msgid "%(item)s at %(resumetime)s"
msgstr "%(resumetime)s에서 %(item)s개"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:301
#, python-format
msgid "%(item)s"
msgstr "%(item)s개"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:305
msgid "Resume"
msgstr "다시 시작"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:659
msgid "Back to podcast"
msgstr "팟캐스트로 돌아가기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:679
msgid "Stop All Conversions"
msgstr "모든 변환 중지"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:689
msgid "Clear Finished Conversions"
msgstr "완료된 변환 지우기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:754
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:825
msgid "Save as Podcast"
msgstr "팟캐스트로 저장하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:771
msgid "Save as Playlist"
msgstr "재생목록으로 저장하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:823
msgid "Save"
msgstr "저장하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1040
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:157
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:162
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1044
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:112
#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:607
msgid "Newly Available"
msgstr "새로 나옴"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1176
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1254
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1257
#, python-format
msgid "%(rate)s"
msgstr "%(rate)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1234
#, python-format
msgid "%(available)s below downloads space limit (%(amount)s free on disk)"
msgstr "다운로드 제한 용량에서 %(available)s 남음 (디스크 남은 용량 %(amount)s)"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1241
#, python-format
msgid "%(available)s free for downloads (%(amount)s free on disk)"
msgstr "다운로드 가능 용량 %(available)s 남음 (디스크 남은 용량 %(amount)s)"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1247
#, python-format
msgid "%(amount)s free on disk"
msgstr "디스크 남은 용량 %(amount)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1296
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1297
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1298
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:660
msgid "All"
msgstr "모두"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1303
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1315
msgid "Pause All"
msgstr "모두 일시 중지"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1304
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1321
msgid "Resume All"
msgstr "모두 다시 시작"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1305
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1327
msgid "Cancel All"
msgstr "모두 취소"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1306
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1333
msgid "Download Settings"
msgstr "다운로드 설정"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1394
msgid "Auto-Download Off"
msgstr "자동 다운로드 끄기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1395
msgid "Auto-Download New"
msgstr "새로운 자동 다운로드"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1396
msgid "Auto-Download All"
msgstr "모두 자동 다운로드"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1404
msgid "Remove podcast"
msgstr "팟캐스트 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1761
#, python-format
msgid "Looking up album art and song info: %(number)d of %(total)d"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1764
#, python-format
msgid "Importing audio details and artwork: %(number)d of %(total)d"
msgstr "오디오 세부사항과 아트워크 불러오기 : %(total)d개 중 %(number)d개"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1767
#, python-format
msgid ""
"Importing video details and creating thumbnails: %(number)d of %(total)d"
msgstr "비디오 세부사항을 불러오고 썸네일 만들기 : %(total)d개 중 %(number)d개"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1770
#, python-format
msgid "Importing file details: %(number)d of %(total)d"
msgstr "파일 세부사항 불러오기 : %(total)d개 중 %(number)d개"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1940
msgid "Remaining"
msgstr "남은 시간"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1942
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1943
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1944
msgid "Total"
msgstr "총"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1988
msgid "Connected Peers"
msgstr "연관된 동등한 것"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1989
msgid "Seeders"
msgstr "시더(배포자)"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1990
msgid "Leechers"
msgstr "리쳐(받는이)"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1991
msgid "Share Ratio"
msgstr "공유 비율"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:2172
msgid "View License"
msgstr "라이센스 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:2193
msgid "Select an item to view more of its details"
msgstr "더 자세한 사항을 보기 위해 항목 선택"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:2246
msgid "DRM Locked"
msgstr "DRM 잠금"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:99
#, python-format
msgid "Reveal in %(progname)s"
msgstr "%(progname)s에 보이기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:102
msgid "display contents"
msgstr "내용 보이기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:104
#, python-format
msgid "Copy to %(appname)s"
msgstr "%(appname)s에 복사"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:106
msgid "Download Torrent"
msgstr "Torrent 다운로드"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:109
msgid "Queued for Auto-download"
msgstr "자동 다운로드 대기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:111
msgid "Currently Playing"
msgstr "지금 재생 중"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:113
msgid "Saved"
msgstr "저장됨"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:114
msgid "Stop seeding"
msgstr "올리기 중지"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:380
msgid "PEERS"
msgstr "동등한 항목"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:381
msgid "SEEDS"
msgstr "SEEDS"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:382
msgid "LEECH"
msgstr "LEECH"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:383
msgid "SHARE"
msgstr "공유"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:443
msgid "DRM locked"
msgstr "DRM 잠금"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1345
#, python-format
msgid "Conversion to %(format)s"
msgstr "%(format)s로 변환"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1348
#, python-format
msgid "Conversion to %(format)s failed: %(error)s"
msgstr "%(format)s로 변환 실패: %(error)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1355
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1362
msgid "Clear"
msgstr "비우기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1357
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1358
msgid "Troubleshoot"
msgstr "문제를 해결합니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1359
msgid "Open Log"
msgstr "로그 열기"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1364
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1373
#, python-format
msgid "%(percent)i%% done"
msgstr "%(percent)i%% 완료"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1380
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:167
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:174
msgid "Converting"
msgstr "변환 중"

#: ../../lib/frontends/widgets/linkhandler.py:55
msgid "Subscribe to Podcast"
msgstr "팟캐스트 구독하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/linkhandler.py:57
#, python-format
msgid ""
"This link appears to be a podcast.  Do you want to add it to your "
"subscriptions?\n"
"\n"
"%(url)s"
msgstr ""
"이 링크는 팟캐스트인 것 같습니다. 이것을 구독하고 싶으십니까?\n"
"%(url)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:142
msgid "_File"
msgstr "파일(_F)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:143
msgid "_Open"
msgstr "열기(_O)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:145
msgid "Import"
msgstr "불러오기"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:146
msgid "Search all my Files..."
msgstr "내 모든 파일에서 검색..."

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:149
msgid "Search in a Folder..."
msgstr "폴더에서 검색..."

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:152
msgid "Watch a Folder..."
msgstr "폴더에서 보기..."

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:155
msgid "Choose Files...."
msgstr "파일 선택하기..."

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:160
msgid "Download from a URL"
msgstr "URL로부터 다운로드"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:162
msgid "Edit _Item Details..."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:165
msgid "Edit _Items"
msgstr "항목 편집"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:166
msgid "Use album art and song info from online lookup database (Echonest)"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:170
msgid "Remove Item"
msgstr "항목 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:172
msgid "Remove Items"
msgstr "항목 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:173
msgid "_Save Item As"
msgstr "다른 이름으로 저장"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:176
msgid "_Save Items As"
msgstr "다른 이름으로 저장"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:177
msgid "Copy Item _URL"
msgstr "URL 항목 복사(_U)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:181
msgid "Check Version"
msgstr "버전 체크"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:182
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1481
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:183
msgid "_Quit"
msgstr "끝내기(_Q)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:186
msgid "_Sidebar"
msgstr "사이드바(_S)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:187
#: ../../lib/frontends/widgets/newfeed.py:96
msgid "Add Podcast"
msgstr "팟캐스트 추가"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:192
#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:59
msgid "New Search Podcast"
msgstr "새로운 팟캐스트 검색"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:194
msgid "_New Folder"
msgstr "새로운 폴더"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:198
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1241
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:206
#: ../../lib/frontends/widgets/removefeeds.py:50
msgid "Remove Podcast"
msgid_plural "Remove Podcasts"
msgstr[0] "팟캐스트 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:207
msgid "Remove Podcasts"
msgstr "팟캐스트 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:208
msgid "Remove Folder"
msgstr "폴더 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:209
msgid "Remove Folders"
msgstr "폴더 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:210
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1130
msgid "Remove Source"
msgstr "소스 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:211
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1133
msgid "Remove Sources"
msgstr "소스 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:212
msgid "Update Podcast"
msgstr "팟캐스트 업데이트"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:215
msgid "Update Podcasts"
msgstr "팟캐스트 업데이트"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:216
msgid "Update All Podcasts and Library"
msgstr "모든 팟캐스트와 라이브러리 업데이트"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:221
msgid "Import Podcasts (OPML)"
msgstr "팟캐스트 (OPML) 불러오기"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:223
msgid "Export Podcasts (OPML)"
msgstr "팟캐스트 (OPML) 보내기"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:226
msgid "Share with a Friend"
msgstr "친구와 공유하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:228
msgid "Copy URL"
msgstr "URL 복사"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:232
msgid "_Playlists"
msgstr "재생 목록(_P)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:233
msgid "New _Playlist"
msgstr "새 재생 목록(_P)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:236
msgid "New Playlist Folder"
msgstr "새 재생목록 폴더"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:242
msgid "Remove Playlist"
msgstr "재생목록 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:244
msgid "Remove Playlists"
msgstr "재생목록 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:245
msgid "Remove Playlist Folders"
msgstr "재생목록 폴더 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:246
msgid "Remove Playlist Folder"
msgstr "재생목록 폴더 제거"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:249
msgid "P_layback"
msgstr "재생(_L)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:252
msgid "Stop"
msgstr "중지"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:255
msgid "Next Item"
msgstr "다음 항목"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:258
msgid "Previous Item"
msgstr "이전 항목"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:262
msgid "Skip Forward"
msgstr "앞으로 건너뛰기"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:264
msgid "Skip Back"
msgstr "뒤로 건너뛰기"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:267
msgid "Volume Up"
msgstr "볼륨 높이기"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:269
msgid "Volume Down"
msgstr "볼륨 낮추기"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:272
msgid "Go to Currently Playing"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:277
msgid "_Fullscreen"
msgstr "전체 화면(_F)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:280
msgid "_Toggle Detached/Attached"
msgstr "떼기/붙이기 토글(_T)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:283
msgid "Audio Track"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:288
msgid "_Encoding"
msgstr "인코딩"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:295
msgid "Sorts"
msgstr "분류"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:296
msgid "_Convert"
msgstr "변환(_C)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:297
msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:298
#, python-format
msgid "About %(name)s"
msgstr "%(name)s에 대해"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:307
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:311
msgid "Report a Bug"
msgstr "버그 보고"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:313
msgid "Translate"
msgstr "번역"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:315
msgid "Planet Miro"
msgstr "Planet Miro"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:341
msgid "Dev"
msgstr "개발자"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:343
msgid "Profile Message"
msgstr "프로필 메세지"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:347
msgid "Profile Redraw"
msgstr "프로필 변경하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:354
msgid "Test Crash Reporter"
msgstr "충돌 리포터 테스트"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:358
msgid "Test Soft Crash Reporter"
msgstr "가벼운 충돌 리포터 테스트"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:363
msgid "Memory Stats"
msgstr "메모리 통계"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:367
msgid "Force Feedparser Processing"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:371
msgid "Clog Backend"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:375
msgid "Run Echoprint"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:382
msgid "Run ENMFP"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:392
msgid "Run Donate Manager Power Toys"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:396
msgid "Image Render Test"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:454
msgid "Set Echonest Retry Timeout"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:460
msgid "Test Database Error Item Rendering"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:477
msgid "Force Main DB Save Error"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:481
msgid "Force Device DB Save Error"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:493
msgid "Force Frontend DB Errors"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1369
msgid "Default (UTF-8)"
msgstr "기본값 (UTF-8)"

#: ../../lib/frontends/widgets/newfeed.py:59
#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:121
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: ../../lib/frontends/widgets/newfeed.py:97
msgid "Enter the URL of the podcast to add"
msgstr "추가하려는 팟캐스트 URL 입력"

#: ../../lib/frontends/widgets/newfeed.py:108
msgid "Add Podcast - Invalid URL"
msgstr "팟캐스트 추가 - 잘못된 URL"

#: ../../lib/frontends/widgets/newfeed.py:110
msgid ""
"The address you entered is not a valid url.  Please check the URL and try "
"again.\n"
"\n"
"Enter the URL of the podcast to add"
msgstr ""
"당신이 입력한 주소는 잘못된 URL입니다. URL을 확인하고 다시 시도해 주십시오.\n"
"\n"
"추가할 팟캐스트의 URL을 입력하세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/newfolder.py:56
msgid "Folder name:"
msgstr "폴더 이름:"

#: ../../lib/frontends/widgets/newfolder.py:87
msgid "Create Podcast Folder"
msgstr "팟캐스트 폴더 만들기"

#: ../../lib/frontends/widgets/newfolder.py:88
msgid "Enter the name of the folder to add"
msgstr "추가할 폴더의 이름을 입력하십시오"

#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:60
msgid "A search podcast contains items that match a search term."
msgstr "검색 팟캐스트는 검색 단어와 일치하는 항목들을 포함합니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:92
msgid "Search for:"
msgstr "검색어:"

#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:100
msgid "In this:"
msgstr "위치:"

#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:107
msgid "Podcast:"
msgstr "팟캐스트:"

#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:114
msgid "Search engine:"
msgstr "검색 엔진:"

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:49
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:972
msgid "Add Watched Folder"
msgstr "이미 본 폴더 추가"

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:50
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s can watch a folder on your computer and show those media files "
"in your library."
msgstr "%(appname)s는 당신의 컴퓨터에 있는 폴더를 보거나 라이브러리에 있는 미디어파일들을 보여줄 수 있습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:78
msgid "Directory:"
msgstr "디렉토리:"

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:85
msgid "Show in my sidebar as a podcast"
msgstr "사이드바에서 팟캐스트 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:118
msgid "Choose Watched Folder Directory"
msgstr "시청한 폴더 디렉토리 선택"

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:126
msgid ""
"That directory could not be found. Please check the path and try again."
msgstr "디렉토리를 찾을 수 없습니다. 확인하고 다시 시도해 주세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:128
msgid ""
"That directory could not be accessed. Please check the permissions and try "
"again."
msgstr "디렉토리에 접근할 수 없습니다. 허가를 확인하고 다시 시도해 주세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/playback.py:787
msgid "Open Subtitles File..."
msgstr "자막 파일 열기"

#: ../../lib/frontends/widgets/playback.py:788
msgid "Subtitle files"
msgstr "자막 파일"

#: ../../lib/frontends/widgets/playlist.py:210
msgid "This Playlist is Empty"
msgstr "이 재생 목록은 비어 있음"

#: ../../lib/frontends/widgets/playlist.py:213
msgid ""
"To add an item, drag it onto the name of this playlist in the sidebar."
msgstr "항목을 추가하시려면, 그 항목을 사이드바에 있는 재생목록의 이름으로 드래그 하십시오."

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:491
msgid "Startup / Shutdown"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:495
#, python-format
msgid "Automatically run %(appname)s when I log in."
msgstr "로그인할 때 자동으로 %(appname)s 실행"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:501
#, python-format
msgid ""
"When starting up %(appname)s, remember what screen I was on when I last quit."
msgstr "%(appname)s를 시작할 때, 마지막으로 본 화면 기억하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:508
msgid "Warn me if I attempt to quit with downloads in progress."
msgstr "다운로드 진행 중 멈출 때 알려주기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:514
msgid "Warn me if I attempt to quit with conversions in progress."
msgstr "변환 진행 중 멈출 때 알려주기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:520
msgid "Sidebar"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:523
msgid "Show videos from podcasts in the Videos section."
msgstr "동영상 섹션에서 팟캐스트 동영상 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:528
msgid "Show audio from podcasts in the Music section."
msgstr "음악 섹션에서 팟캐스트 오디오 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:543
msgid "Language"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:548
#, python-format
msgid "(Changing the language requires you to restart %(appname)s.)"
msgstr "언어를 변경하시면 %(appname)s를 다시 시작하셔야 합니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:554
msgid "Display in:"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:558
msgid "Music Album Art and Info Cleanup"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:561
msgid ""
"Online lookup can find matching album art and song info for all your audio "
"files"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:568
msgid "Via:"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:570
msgid "Echonest"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:571
msgid "7Digital"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:584
msgid "Run Online Lookup for All Current Music"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:588
msgid "Remove All Lookup data"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:598
msgid ""
"Automatically run online lookup for any new audio files that I add to Miro."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:621
#, python-format
msgid ""
"Using lookup data for %(net_lookup_count)s out of %(total_count)s items"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:651
msgid "Every day"
msgstr "매일"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:652
msgid "Every hour"
msgstr "매 시간"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:653
msgid "Every 30 minutes"
msgstr "매 30분"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:654
msgid "Manually"
msgstr "수동으로"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:659
msgid "New"
msgstr "새 항목"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:661
#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:128
msgid "Off"
msgstr "끄기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:667
msgid "0"
msgstr "0"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:668
msgid "20"
msgstr "20"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:669
msgid "50"
msgstr "50"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:670
msgid "100"
msgstr "100"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:671
msgid "1000"
msgstr "1000"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:677
msgid "Standard view"
msgstr "표준으로 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:678
msgid "List view"
msgstr "리스트로 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:685
msgid "Default settings for new podcasts:"
msgstr "새 팟캐스트에 대한 기본 설정"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:689
msgid "(These can be changed using the podcast's settings button)"
msgstr "(팟캐스트 설정 버튼을 이용해서 이것들을 변경하실 수 있습니다.)"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:694
msgid "Check for new content:"
msgstr "새 컨텐츠 확인:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:699
msgid "Auto-download setting:"
msgstr "자동 다운로드 설정"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:704
msgid "Default view:"
msgstr "기본으로 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:710
msgid "Remember this many old items:"
msgstr "다음 개수만큼 오래된 항목들을 기억하기:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:711
msgid "(in addition to the current contents)"
msgstr "(현재 컨텐츠에 추가)"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:724
msgid "Maximum number of manual downloads at a time:"
msgstr "한번에 실행할 수 있는 수동 다운로드 최대 수:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:736
msgid "Maximum number of auto-downloads at a time:"
msgstr "한번에 실행할 수 있는 자동 다운로드 최대 수:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:750
msgid "Bittorrent:"
msgstr "비트토렌트(BitTorrent):"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:754
msgid "Limit upstream bandwidth to:"
msgstr "업로드 대역폭 제한:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:768
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:783
msgid "KB/s"
msgstr "KB/초"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:772
msgid "Limit downstream bandwidth to:"
msgstr "다운로드 대역폭 제한:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:787
msgid "Limit torrent connections to:"
msgstr "Torrent 연결 수 제한:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:814
msgid "Starting port:"
msgstr "시작 지점 포트:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:820
msgid "Ending port:"
msgstr "종료 지점 포트:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:828
msgid "Automatically forward ports.  (UPNP)"
msgstr "자동으로 포트 보내기 (UPNP)"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:832
msgid "Use DHT to find more peers"
msgstr "더 많은 비슷한 것들을 찾기 위해 DHT 사용"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:836
msgid "Ignore unencrypted connections."
msgstr "암호화되지 않은 연결 무시"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:841
msgid "Stop torrent uploads when this ratio is reached:"
msgstr "이 비율에 도달하면 Torrent 업로드 중지:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:862
msgid "Change"
msgstr "바꾸기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:868
msgid "Choose Movies Directory"
msgstr "동영상 디렉토리 선택"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:879
msgid "Directory not valid"
msgstr "잘못된 디렉토리"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:880
#, python-format
msgid ""
"Directory '%(dir)s' could not be created.  Please choose a directory you "
"have write access to."
msgstr "디렉토리 '%(dir)s'를 만들 수 없습니다. 쓰기 접근이 가능한 디렉토리를 선택하세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:895
msgid "Migrate existing movies?"
msgstr "현재 동영상을 이동할까요?"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:897
#, python-format
msgid ""
"You've selected a new folder to download movies to.  Should %(appname)s "
"migrate your existing downloads there?  (Currently downloading movies will "
"not be moved until they finish.)"
msgstr ""
"동영상을 다운받을 새로운 폴더를 선택했습니다. 그곳에 존재하는 다운로드로 %(appname)s을 이동할까요? (현재 다운로드 중인 "
"동영상은 그것을 마칠 때까지 이동되지 않습니다.)"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:915
msgid "folder"
msgstr "폴더"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:921
msgid "visible"
msgstr "보임"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:991
msgid "Store downloads in this folder:"
msgstr "이 폴더에 다운로드 저장"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:997
msgid ""
"Watch for new video and audio items in these folders and include them in "
"library:"
msgstr "이 폴더에서 새로운 동영상과 음악 항목을 보고 그것들을 라이브러리에 포함"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1018
msgid "Keep at least this much free space on my drive:"
msgstr "드라이브에 최소한 다음 용량 만큼은 남겨 놓기:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1032
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1036
msgid "1 day"
msgstr "1일"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1037
msgid "3 days"
msgstr "3일"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1038
msgid "6 days"
msgstr "6일"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1039
msgid "10 days"
msgstr "10일"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1040
msgid "1 month"
msgstr "1개월"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1046
msgid "By default, video and audio items expire after:"
msgstr "다음 시간 후에 동영상과 음악 항목 자동으로 만료:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1063
msgid "Share my media library."
msgstr "나의 미디어 라이브러리 공유"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1065
#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:280
msgid "Warn on quit when others are connected to my media library."
msgstr "다른 사람들이 내 미디어 라이브러리에 접속해 있을 때 멈추는 것에 대해 경고"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1068
msgid "Share my music library."
msgstr "나의 음악 라이브러리 공유"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1069
msgid "Share my video library."
msgstr "나의 동영상 라이브러리 공유"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1070
msgid "Share my downloaded podcasts."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1110
msgid "Share Name:"
msgstr "공유 이름:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1121
msgid ""
"Bonjour is required for sharing. Click on 'Install Bonjour' to install."
msgstr "공유하려면 Bonjour가 필요합니다. 설치하려면 'Bonjour 설치하기'를 클릭하세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1127
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/bonjour.py:45
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/bonjour.py:40
#: ../../windows/plat/frontends/widgets/bonjour.py:46
#: ../../windows/plat/frontends/widgets/bonjour.py:73
msgid "Install Bonjour"
msgstr "Bonjour 설치하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1156
#, python-format
msgid "Play media in %(appname)s."
msgstr "%(appname)s에서 미디어 재생하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1159
msgid "Always play videos in a separate window."
msgstr "항상 새 윈도우에서 동영상 재생하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1162
msgid "Automatically enable movie subtitles when available."
msgstr "자동으로 이용가능한 동영상 자막 사용하기"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1164
msgid "Video Playback"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1166
msgid "Resume playback from where the video was last stopped."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1168
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1174
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1180
msgid ""
"Play continuously - when one item finishes, play the next item in the list."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1170
msgid "Music Playback"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1172
msgid "Resume playback from where the song was last stopped."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1176
msgid "Podcast Playback"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1178
msgid "Resume playback from where the podcast was last stopped."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1245
msgid "Allow this many concurrent conversions:"
msgstr "다음 수 만큼 동시 변환 허용:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1246
msgid "(changing this will not apply to currently running conversions)"
msgstr "(이것을 변경하면 현재 실행중인 변환을 적용할 수 없습니다.)"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1263
msgid "Store"
msgstr "저장"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1269
msgid "Visible"
msgstr "보임"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1309
msgid "MP3 stores:"
msgstr "MP3 스토어:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1332
msgid "enabled"
msgstr "사용가능"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1337
msgid "extension"
msgstr "확장 기능"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1377
#, python-format
msgid "Name:  %(extensionname)s"
msgstr "이름:  %(extensionname)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1379
#, python-format
msgid "Version:  %(extensionversion)s"
msgstr "버전:  %(extensionversion)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1382
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1400
#, python-format
msgid "Extension %(extensionname)s failed to load: %(errormessage)s"
msgstr "확장 기능 %(extensionname)s을 불러오는데 실패했습니다: %(errormessage)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1405
msgid "Extension failed to load"
msgstr "확장 기능을 불러오는데 실패했습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1418
#, python-format
msgid "Extension %(extensionname)s failed to unload: %(errormessage)s"
msgstr "확장 기능 %(extensionname)s을 없애는데 실패했습니다: %(errormessage)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1423
msgid "Extension failed to unload"
msgstr "확장 기능을 없애는데 실패했습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1439
msgid ""
"Extensions are a beta feature.  Developers interested in writing extensions "
"can learn more on our wiki."
msgstr "확장 기능은 베타의 특징입니다. 쓰기 확장에 관심있는 개발자들은 우리 위키에서 더 많은 것들을 보실 수 있습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1443
msgid "Extensions:"
msgstr "확장 기능:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1447
msgid "Details:"
msgstr "상세 정보:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1462
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1464
msgid "Folders"
msgstr "폴더"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1466
msgid "Disk space"
msgstr "디스크 공간"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1468
msgid "Playback"
msgstr "재생"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1470
msgid "Sharing"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1472
msgid "Conversions"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1474
#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:573
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1142
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1150
msgid "Stores"
msgstr "스토어"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1476
msgid "Extensions"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/removefeeds.py:58
msgid "Are you sure you want to remove this podcast:"
msgid_plural "Are you sure you want to remove these podcasts:"
msgstr[0] "이 팟캐트를 정말 제거하려고 하십니까?"

#: ../../lib/frontends/widgets/removefeeds.py:87
msgid "Keep items that have been downloaded in my library."
msgstr "다운로드한 항목을 라이브러리에 유지"

#: ../../lib/frontends/widgets/removefeeds.py:93
#, python-format
msgid ""
"Watched folders will be removed from the sidebar but their contents will "
"still appear in your library.  You can stop watching watched folders "
"completely in the %(appname)s preference panel."
msgstr ""
"시청한 폴더는 사이드바에서 제거됩니다. 그 컨텐츠는 라이브러리에서 보실 수 있습니다. %(appname)s 선호 패널에서 시청한 폴더를 "
"보는 것을 완전히 멈출 수 있습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/removefeeds.py:105
msgid ""
"Are you sure you want to remove this podcast?  The downloads currently in "
"progress will be canceled."
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove these podcasts?  The downloads currently in "
"progress will be canceled."
msgstr[0] "이 팟캐스트를 정말 제거하려고 하십니까? 현재 진행 중인 다운로드가 취소됩니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/rundialog.py:86
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"

#: ../../lib/frontends/widgets/rundialog.py:90
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

#: ../../lib/frontends/widgets/searchcontroller.py:74
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:108
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:115
msgid "Video Search"
msgstr "동영상 검색"

#: ../../lib/frontends/widgets/searchcontroller.py:75
msgid "Use the search box above to search for videos on these sites"
msgstr "이 사이트에서 비디오를 검색하시려면 위에 있는 검색 박스를 이용하세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/searchfilesdialog.py:63
msgid "Searching for files"
msgstr "파일 찾는 중"

#: ../../lib/frontends/widgets/searchfilesdialog.py:231
#, python-format
msgid "Searched %(count)s file"
msgid_plural "Searched %(count)s files"
msgstr[0] "%(count)s개 파일 검색 완료"

#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:120
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:126
msgid "Videos"
msgstr "동영상"

#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:346
#, python-format
msgid ""
"S: %(seeders)s  |  L: %(leechers)s  |  UR: %(up_rate)s  |  UT: %(up_total)s  "
"|  DR: %(down_rate)s  |  DT: %(down_total)s  |  R: %(upload_ratio)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:402
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:599
msgid "paused"
msgstr "일시정지"

#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:601
msgid "queued"
msgstr "대기"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:57
msgid "Sharing Disabled"
msgstr "공유 불가"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:64
#, python-format
msgid ""
"You need to install the Bonjour libraries to be able to share files from "
"%(appname)s-to-%(appname)s or to the Miro iPad app.\n"
"\n"
"Once you install the Bonjour libraries, you will have to restart %(appname)s."
msgstr ""
"%(appname)s부터 %(appname)s나 Miro iPad app까지 파일을 공유하기를 원하시면  Bonjour 라이브러리를 "
"설치하셔야 합니다. 일단 Bonjour 라이브러리를 설치하시고 나서 %(appname)s를 다시 시작해 주세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:75
msgid "Click here to install"
msgstr "설치하려면 여기를 클릭하세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:122
msgid "On"
msgstr "켜기"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:154
msgid "Get Help"
msgstr "도움말 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:207
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1013
msgid "Connect"
msgstr "접속"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:244
#, python-format
msgid "%(shortappname)s Sharing"
msgstr "%(shortappname)s 공유"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:251
#, python-format
msgid ""
"%(shortappname)s can stream and download files to and from other "
"%(shortappname)ss on your local network and to the Miro iPad app.  It's "
"awesome!"
msgstr ""
"%(shortappname)s는 데이터 전송을 이어서 하거나, 당신의 로컬 네트워크의 다른 %(shortappname)s로부터 Miro "
"iPad app으로 파일을 다운로드할 수 있습니다. 멋지지 않나요!"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:260
msgid "Disabled: Needs Bonjour"
msgstr "불가: Bonjour가 필요합니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:276
msgid "Share Music"
msgstr "음악 공유"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:277
msgid "Share Videos"
msgstr "비디오 공유"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:278
msgid "Share Podcasts"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:292
#, python-format
msgid "My %(shortappname)s Share Name"
msgstr "나의 %(shortappname)s 공유 이름"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:336
msgid "Sync a Phone, Tablet, or Digital Camera"
msgstr "휴대폰, 타블렛, 디지털 카메라 동기화"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:345
#, python-format
msgid ""
"Connect the USB cable to sync your Android device with %(shortappname)s.  Be "
"sure to set your device to 'USB Mass Storage' mode in your device settings.  "
"Attach your digital camera, and convert your video files to be instantly web-"
"ready."
msgstr ""
"당신의 Android 장치를 %(shortappname)s와 동기화 시키려면 USB 케이블을 연결하세요. 장치 설정에서 당신의 장치를 "
"'USB 대용량 저장' 모드로 설정하세요. 디지털 카메라를 추가하고, 비디오를 웹에서 바로 볼 수 있는 파일로 변환하세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:357
msgid "Show all attached devices and drives"
msgstr "추가된 모든 장치와 드라이브 보기"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:364
#, python-format
msgid ""
"Use this if your phone doesn't appear in %(shortappname)s when you connect "
"it to the computer, or if you want to sync with an external drive."
msgstr ""
"당신이 휴대폰을 컴퓨터에 연결했을 때 휴대폰이 %(shortappname)s에 나타나지 않거나 외장 드라이브와 동기화 시키기를 원하면, "
"이것을 사용하세요."

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:384
msgid "Miro on your iPad"
msgstr "당신의 iPad에 있는 Miro"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:388
#, python-format
msgid ""
"The gorgeous Miro iPad app lets you wirelessly stream music and videos from "
"%(shortappname)s on your desktop to your iPad. You can also download songs "
"and videos to your iPad and take them with you."
msgstr ""
"이 멋진 Miro iPad app은 음악과 비디오를  무선으로 %(shortappname)s로 부터 당신의 iPad 데스크탑으로 "
"보내줍니다. 당신은 노래나 비디오를 iPad에 다운로드 받아 가지고 다닐 수 있습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:406
msgid "Miro on Android"
msgstr "Android에 있는 Miro"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:410
msgid ""
"We don't yet have a Miro app for Android, but you can stream to your device "
"using other DAAP apps."
msgstr ""
"우리는 아직 Android용 Miro app이 없습니다. 하지만 당신은 DAAP app들을 사용해서 당신의 장치로 데이터를 전송할 수 "
"있습니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:459
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1079
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1087
msgid "Sources"
msgstr "소스"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:475
#, python-format
msgid ""
"Sources are any websites that offer audio, video, or torrents for download "
"that you would like to use within %(shortappname)s."
msgstr ""
"소스는 %(shortappname)s에서 당신이 사용하기를 원하는 오디오, 비디오, torrents의 다운로드를 제공하는 웹사이트들입니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:487
msgid "URL"
msgstr "URL 주소"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:547
msgid "Add Playlist"
msgstr "재생목록 추가"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:589
#, python-format
msgid ""
"Select the music and video stores you'd like to have appear in "
"%(shortappname)s.  Note: some other store websites may work well with "
"%(shortappname)s if you add them as Sources, but these are Stores that we've "
"integrated and tested."
msgstr ""
"%(shortappname)s에 나타나게 하고 싶은 음악, 비디오 스토어를 선택하세요. 노트: 당신이 그것들을 소스로 추가한다면, 몇몇 "
"다른 스토어 웹사이트이 %(shortappname)s와 잘 작동할 수도 있습니다. 그러나 이 스토어들은 이미 우리가 통합하고 테스트한 "
"것들입니다."

#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1230
msgid "Update Podcasts In Folder"
msgstr "폴더에 팟캐스트 업데이트"

#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1238
msgid "Update Podcast Now"
msgstr "지금 팟캐스트 업데이트"

#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1243
msgid "Revert Podcast Name"
msgstr "팟캐스트 이름 되돌리기"

#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1252
msgid "Update Podcasts Now"
msgstr "지금 팟캐스트 업데이트"

#: ../../lib/frontends/widgets/videobox.py:155
msgid "Unknown Album"
msgstr "알 수 없는 앨범"

#: ../../lib/frontends/widgets/videobox.py:156
msgid "Unknown Artist"
msgstr "알 수 없는 음악가"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:57
msgid "State"
msgstr "시/도"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:61
msgid "Album/Artist"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:66
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:67
msgid "Time"
msgstr "시각"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:68
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:71
msgid "ETA"
msgstr "남은 시간"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:72
msgid "Torrent details"
msgstr "Torrent  세부사항"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:73
msgid "Speed"
msgstr "재생 속도"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:74
msgid "Date Added"
msgstr "추가된 날짜"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:75
msgid "Last Played"
msgstr "마지막 재생 음악"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:76
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:77
msgid "DRM"
msgstr "DRM"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:78
msgid "File Type"
msgstr "파일 형식"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:81
msgid "Order"
msgstr "순서"

#: ../../lib/httpclient.py:107
msgid "HTTP error"
msgstr "HTTP 오류"

#: ../../lib/httpclient.py:111
#, python-format
msgid "%(host)s closed connection"
msgstr "%(host)s에서 연결을 끊었습니다."

#: ../../lib/httpclient.py:116
#, python-format
msgid "%(host)s gave us an empty response"
msgstr "%(host)s에서 응답이 없습니다."

#: ../../lib/httpclient.py:121
#, python-format
msgid "Host returned %(status)s"
msgstr "돌아온 호스트 %(status)s"

#: ../../lib/httpclient.py:123
msgid "Please retry later"
msgstr "나중에 다시 시도해 주십시오."

#: ../../lib/httpclient.py:127
#, python-format
msgid "%(host)s doesn't support HTTP resume"
msgstr "%(host)s가 HTTP 요약을 지원하지 않습니다."

#: ../../lib/httpclient.py:132
#, python-format
msgid "HTTP Redirection limit hit for %(url)s"
msgstr "HTTP 변환 제한이 %(url)s을 요구합니다."

#: ../../lib/httpclient.py:138
#, python-format
msgid "Authorization failed for proxy: %(host)s:%(port)s"
msgstr "%(host)s:%(port)s 프록시 인증에 실패하였습니다."

#: ../../lib/httpclient.py:146
msgid "Got 404 status code"
msgstr "404 status code - 문서를 찾을 수 없음"

#: ../../lib/httpclient.py:148
#, python-format
msgid "Host returned bad status code: %(code)s"
msgstr "호스트가 나쁜 상태 코드로 돌아옴: %(code)s"

#: ../../lib/httpclient.py:154 ../../lib/httpclient.py:155
msgid "Authorization failed"
msgstr "인증 실패"

#: ../../lib/httpclient.py:159
msgid "Authorization canceled"
msgstr "인증 취소"

#: ../../lib/httpclient.py:160
msgid "Authorization canceled by user"
msgstr "사용자에 의해 인증이 취소되었습니다."

#: ../../lib/httpclient.py:164
msgid "Invalid URL"
msgstr "잘못된 URL"

#: ../../lib/httpclient.py:165
#, python-format
msgid "\"%(url)s\" is not a valid URL"
msgstr "\"%(url)s\"는 잘못된 URL 입니다."

#: ../../lib/httpclient.py:169
msgid "Invalid Redirect"
msgstr ""

#: ../../lib/httpclient.py:170
#, python-format
msgid "\"%(url)s\" is not a valid redirect URL"
msgstr ""

#: ../../lib/httpclient.py:175
msgid "Unknown Host"
msgstr "알 수 없는 호스트"

#: ../../lib/httpclient.py:176
#, python-format
msgid "The domainname \"%(host)s\" couldn't be found"
msgstr "도메인 네임 \"%(host)s\"를 찾을 수 없습니다."

#: ../../lib/httpclient.py:182
#, python-format
msgid "The file \"%(path)s\" doesn't exist"
msgstr "\"%(path)s\" 파일이 존재하지 않습니다."

#: ../../lib/httpclient.py:186
msgid "Read error"
msgstr "읽기 오류"

#: ../../lib/httpclient.py:187
#, python-format
msgid "Error while reading from \"%(path)s\""
msgstr "\"%(path)s\" 읽기 중 오류 발생"

#: ../../lib/httpclient.py:195
#, python-format
msgid "Could not write to %(filename)s"
msgstr "%(filename)s에 기록하지 못했습니다."

#: ../../lib/httpclient.py:197
msgid "Write error"
msgstr "쓰기 오류"

#: ../../lib/httpclient.py:398
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: ../../lib/httpclient.py:403
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: ../../lib/item.py:1564
msgid "queued for download"
msgstr "다운로드 대기중"

#: ../../lib/messagehandler.py:1183
msgid "Error saving file"
msgstr ""

#: ../../lib/messagehandler.py:1184
#, python-format
msgid "There was an error saving %(filename)s: %(error)s"
msgstr ""

#: ../../lib/messagehandler.py:1312
msgid "Subscribed to new podcast:"
msgstr "새로운 팟캐스트 구독하기:"

#: ../../lib/messagehandler.py:1315
msgid "Subscribed to new podcasts:"
msgstr "새로운 팟캐스트 구독하기:"

#: ../../lib/messagehandler.py:1336
msgid "Migrating Files"
msgstr "파일 옮기는 중"

#: ../../lib/net.py:78
#, python-format
msgid "Error: %(msg)s"
msgstr "오류: %(msg)s"

#: ../../lib/net.py:95 ../../lib/net.py:101
msgid "Can't connect"
msgstr "접속할 수 없음"

#: ../../lib/net.py:96
#, python-format
msgid "Connection Error: %(msg)s"
msgstr "접속 오류: %(msg)s"

#: ../../lib/net.py:102
msgid "SSL connection error"
msgstr "SSL 연결 오류"

#: ../../lib/net.py:106
msgid "Timeout"
msgstr "시간 초과"

#: ../../lib/net.py:107
#, python-format
msgid "Connection to %(host)s timed out"
msgstr "%(host)s에 연결 중 시간 초과"

#: ../../lib/net.py:295
msgid "Couldn't find address family to use"
msgstr "사용할 address family를 찾을 수 없음"

#: ../../lib/net.py:324
msgid "Unknown Error code"
msgstr "알 수 없는 오류 코드"

#: ../../lib/net.py:370
msgid "Connection closed"
msgstr "연결 종료"

#: ../../lib/opml.py:224 ../../lib/opml.py:232
msgid "OPML Import failed"
msgstr "OPML 불러오기 실패"

#: ../../lib/opml.py:226
msgid ""
"The selected OPML file appears to be invalid.  Import was interrupted."
msgstr "선택하신 OPML 파일이 올바르지 않습니다. 불러오는데 실패했습니다."

#: ../../lib/opml.py:234
msgid "The selected OPML file could not be read.  Import was interrupted."
msgstr "선택하신 OPML 파일을 읽을 수 없습니다. 불러오는데 실패했습니다."

#: ../../lib/opml.py:242
msgid "OPML Import summary"
msgstr "OPML 불러오기 결과 요약"

#: ../../lib/opml.py:243
#, python-format
msgid "Successfully imported %(count)d podcast."
msgid_plural "Successfully imported %(count)d podcasts."
msgstr[0] "%(count)d개의 팟캐스트를 성공적으로 불러옴"

#: ../../lib/opml.py:249
#, python-format
msgid "Skipped %(count)d podcast already present."
msgid_plural "Skipped %(count)d podcasts already present."
msgstr[0] "건너뛴 %(count)d 팟캐스트가 이미 존재합니다."

#: ../../lib/playlist.py:205
#, python-format
msgid "Enter a new name for the playlist %s"
msgstr "재생 목록 %s 의 새로운 이름을 입력하십시오."

#: ../../lib/searchengines.py:176
msgid "Search All"
msgstr "모두 검색"

#: ../../lib/singleclick.py:72
msgid "Download already exists"
msgstr "이미 다운로드했습니다"

#: ../../lib/singleclick.py:73
msgid "That URL is already an external download."
msgstr "해당 URL은 이미 외부 다운로드했습니다."

#: ../../lib/singleclick.py:79
#, python-format
msgid "%(appname)s will begin downloading it now."
msgstr "%(appname)s가 다운로드를 시작하겠습니다."

#: ../../lib/singleclick.py:82
msgid "It is downloading now."
msgstr "지금 다운로드 중입니다."

#: ../../lib/singleclick.py:84
msgid "It has already been downloaded."
msgstr "이미 다운로드했습니다."

#: ../../lib/singleclick.py:123
msgid "File Download"
msgstr "파일 다운로드"

#: ../../lib/singleclick.py:125
#, python-format
msgid ""
"This file at %(url)s does not appear to be audio, video, or a podcast."
msgstr "%(url)s에 있는 이 파일은 오디오나 비디오, 팟캐스트가 아닌 것 같습니다."

#: ../../lib/singleclick.py:172
msgid "Download Error"
msgstr "다운로드 오류"

#: ../../lib/singleclick.py:174
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s is not able to download a file at this URL:\n"
"\n"
"URL: %(url)s\n"
"\n"
"Error: %(error)s (%(errordesc)s)"
msgstr ""
"이 URL에서 %(appname)s는 파일을 다운 받을 수 없습니다.\n"
"URL: %(url)s\n"
"오류: %(error)s (%(errordesc)s)"

#: ../../lib/startup.py:134
#, python-format
msgid ""
"We're sorry, %(appname)s was unable to start up due to a problem with the "
"database:\n"
"\n"
"Error: %(error)s\n"
"\n"
"It's possible that your database file is corrupted and cannot be used.\n"
"\n"
"You can start fresh and your damaged database will be removed, but you will "
"have to re-add your podcasts and media files.  If you want to do this, press "
"the Start Fresh button and restart %(appname)s.\n"
"\n"
"To help us fix problems like this in the future, please file a bug report at "
"%(url)s."
msgstr ""
"죄송합니다. 데이터베이스 문제로 인하여 %(appname)s을 시작할 수 없습니다.\n"
"오류: %(error)s\n"
"당신의 데이터베이스 파일에 오류가 생겼거나, 사용할 수 없습니다.\n"
"프로그램을 다시 시작하시면, 손상된 데이터베이스가 제거될 것입니다. 그러나 팟캐스트나 미디어 파일을 다시 추가하셔야 합니다. 만약 이렇게 "
"하시려면, 새로 시작 버튼을 누르고 %(appname)s을 다시 시작하십시오.\n"
"후에 이같은 문제를 해결하시려면, %(url)s에 버그를 보고해 주십시오."

#: ../../lib/startup.py:155
msgid "Unknown Error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: ../../lib/startup.py:156
#, python-format
msgid ""
"An unknown error prevented %(appname)s from startup.  Please file a bug "
"report at %(url)s."
msgstr "알 수 없는 오류로 인하여 %(appname)s을 시작할 수 없습니다. %(url)s에 버그를 보고해 주십시오."

#: ../../lib/startup.py:256
msgid "Database too new"
msgstr "새 데이터 베이스"

#: ../../lib/startup.py:258
#, python-format
msgid ""
"You have a database that was saved with a newer version of %(appname)s. You "
"must download the latest version of %(appname)s and run that."
msgstr ""
"%(appname)s의 최신 버전 데이터베이스가 있습니다. 가장 최신 버전의 %(appname)s 프로그램을 설치하신 후 실행하십시오."

#: ../../lib/startup.py:364
#, python-format
msgid "Permissions error: %(appname)s couldn't create the folder."
msgstr ""

#: ../../lib/startup.py:373
#, python-format
msgid "Permissions error: %(appname)s can't write to the folder."
msgstr ""

#: ../../lib/startup.py:383
msgid "The folder contains no files: is it on a drive that's disconnected?"
msgstr ""

#: ../../lib/startup.py:659
msgid "Submitting Crash Report"
msgstr "충돌 보고서 제출 중"

#: ../../lib/startup.py:661
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s will now submit a crash report to our crash database\n"
"\n"
"Do you want to include entire program database including all video and "
"podcast metadata with crash report? This will help us diagnose the issue."
msgstr ""
"%(appname)s은 충돌 데이터베이스에 충돌 보고서를 제출하지 않습니다.\n"
"모든 비디오, 팟캐스트, 메타데이터를 포함하여 전체 프로그램 데이터베이스를 포함하시겠습니까? 이것은 이 문제를 진단하는데 도움이 됩니다."

#: ../../lib/storedatabase.py:190
#, python-format
msgid "%(appname)s database corrupt."
msgstr "%(appname)s 데이터베이스 충돌"

#: ../../lib/storedatabase.py:193
#, python-format
msgid ""
"Your %(appname)s database is corrupt.  It will be backed up in your Miro "
"database directory and a new database will be created now."
msgstr ""
"당신의 %(appname)s 데이터베이스가 충돌했습니다. 그것은 당신의 Miro 데이터베이스 디렉토리에 백업되고, 새로운 데이터베이스는 "
"지금 만들어질 것입니다."

#: ../../lib/storedatabase.py:217
#, python-format
msgid "%(appname)s database upgrade failed"
msgstr "%(appname)s 데이터베이스 업그레이드 실패"

#: ../../lib/storedatabase.py:220
#, python-format
msgid ""
"We're sorry, %(appname)s was unable to upgrade your database due to errors.\n"
"\n"
"Check to see if your disk is full.  If it is full, then quit %(appname)s, "
"free up some space, and start %(appname)s again.\n"
"\n"
"If your disk is not full, help us understand the problem by reporting a bug "
"to our crash database.\n"
"\n"
"Finally, you can start fresh and your damaged database will be removed, but "
"you will have to re-add your podcasts and media files."
msgstr ""
"죄송합니다. 오류로 인해 %(appname)s은 당신의 데이터베이스를 업그레이드 할 수 없습니다.\n"
"디스크가 가득 찼는지 확인해 주세요. 만약 가득차 있다면, %(appname)s을 끄고 공간을 비운 후 %(appname)s을 다시 "
"시작하세요.\n"
"만약 당신의 디스크가 가득차 있지 않다면, 문제를 해결할 수 있도록 우리의 충돌 데이터베이스에 보고해 주세요.\n"
"마지막으로, 새롭게 시작하시면 당신의 손상된 데이터베이스는 제거됩니다. 그러나 팟캐스트와 미디어 파일들은 다시 추가해 주셔야 합니다."

#: ../../lib/storedatabase.py:251
#, python-format
msgid "%(appname)s database save failed"
msgstr "%(appname)s가 데이터베이스 저장에 실패하였습니다."

#: ../../lib/storedatabase.py:254
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s was unable to save its database.\n"
"\n"
"If your disk is full, we suggest freeing up some space and retrying.  If "
"your disk is not full, it's possible that retrying will work.\n"
"\n"
"If retrying did not work, please quit %(appname)s and restart.  Recent "
"changes may be lost.\n"
"\n"
"If you see this error often while downloading, we suggest you reduce the "
"number of simultaneous downloads in the Options dialog in the Download tab.\n"
"\n"
"Error: %(error_text)s\n"
"\n"
msgstr ""
"%(appname)s이 데이터베이스를 저장하지 못하였습니다.\n"
"당신의 디스크가 가득차 있다면, 공간을 비우시고 다시 시도해 주세요. 당신의 디스크가 가득차 있지 않다면, 다시 시도하시면 작동이 될 "
"가능성이 있습니다.\n"
"만약 다시 시도하셔도 작동이 되지 않으면, %(appname)s을 끄시고 다시 시작해 주세요. 최근에 변경하신 것은 사라집니다.\n"
"당신이 다운로드 중에 종종 이 오류를 보셨다면, 다운로드 탭에 있는 대화 옵션에서 동시에 다운로드하는 개수를 줄여보시길 제안합니다.\n"
"오류r: %(error_text)s\n"
"\n"

#: ../../lib/storedatabase.py:279
#, python-format
msgid "%(appname)s database save succeeded"
msgstr "%(appname)s가 데이터베이스 저장에 성공하였습니다."

#: ../../lib/storedatabase.py:281
msgid ""
"The database has been successfully saved. It is now safe to quit without "
"losing any data."
msgstr "데이터베이스를 저장했습니다. 데이터 분실 없이 안전하게 종료하실 수 있습니다."

#: ../../lib/storedatabase.py:295
#, python-format
msgid "database for device %(name)s corrupt."
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:298
#, python-format
msgid ""
"The %(appname)s database on your device is corrupt and a new one will be "
"created."
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:315
#, python-format
msgid "Database save failed for device %(name)s."
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:318
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s was unable to save its database on %(device)s.\n"
"\n"
"If your device is full, we suggest freeing up some space and retrying.  If "
"your disk is not full, it's possible that retrying will work.\n"
"\n"
"If retrying does not work select start fresh to reset the database to a new "
"one."
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:339
msgid "Device database save succeeded"
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:340
#, python-format
msgid "The database for %(device)s has been successfully saved. "
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:769
#, python-format
msgid ""
"Database was created by a newer version of %(appname)s (db version is "
"%(version)s)"
msgstr "데이터베이스는 %(appname)s의 새로운 버전으로 만들어졌습니다. (db version is %(version)s)"

#: ../../lib/theme.py:181
msgid "Example Playlist"
msgstr "재생 목록 예제"

#: ../../lib/util.py:415 ../../lib/util.py:417
#, python-format
msgid "%(size)sGB"
msgstr "%(size)sGB"

#: ../../lib/util.py:421 ../../lib/util.py:423
#, python-format
msgid "%(size)sMB"
msgstr "%(size)sMB"

#: ../../lib/util.py:427 ../../lib/util.py:429
#, python-format
msgid "%(size)sKB"
msgstr "%(size)sKB"

#: ../../lib/util.py:433 ../../lib/util.py:435
#, python-format
msgid "%(size)sB"
msgstr "%(size)sB"

#: ../../linux/plat/devicetracker.py:215
msgid "Eject failed"
msgstr "제거 실패"

#: ../../linux/plat/devicetracker.py:216
#, python-format
msgid ""
"Ejecting device '%(name)s' failed.\n"
"\n"
"The device is in use."
msgstr "장치 '%(name)s' 제거 실패"

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/bonjour.py:47
#, python-format
msgid ""
"For the best %(appname)s experience, we suggest you install Bonjour.  "
"Installing Bonjour will allow you share your media library with other "
"%(appname)s users on your network, as well as stream media from other "
"%(appname)s users on your network.\n"
"\n"
"%(appname)s has determined that your system is most likely missing the Avahi "
"mDNSResponder compatibility library.  Please refer to your operating system "
"documentation on how you can install this library."
msgstr ""
"%(appname)s 최고의 경험을 하시기 위해, Bonjour를 다시 설치하시는 것이 좋습니다. Bonjour를 설치하시면 당신의 "
"네트워크에 있는 다른 %(appname)s 사용자들과 미디어 라이브러리와 스트리밍 미디어를 공유하실 수 있습니다."

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/bonjour.py:60
#, python-format
msgid ""
"For the best %(appname)s experience, we suggest you install Bonjour.  "
"Installing Bonjour will allow you share your media library with other "
"%(appname)s users on your network, as well as stream media from other "
"%(appname)s users on your network.\n"
"\n"
"%(appname)s has determined that your system is most likely missing the Avahi "
"mDNSResponder compatibility library.  Please refer to your operating system "
"documentation on how you can install this library.\n"
"\n"
"Would you like %(appname)s to warn you on next startup?"
msgstr ""
"%(appname)s 최고의 경험을 하시기 위해, Bonjour를 다시 설치하시는 것이 좋습니다. Bonjour를 설치하시면 당신의 "
"네트워크에 있는 다른 %(appname)s 사용자들과 미디어 라이브러리와 스트리밍 미디어를 공유하실 수 있습니다.\n"
"%(appname)s 당신의 시스템에서 Avahi mDNSResponder 호환성 라이브러리가 없어진 것 같습니다. 이 라이브러리 설치 "
"방법은 당신의 운영 체제의 기록을 참고 하십시오.\n"
"%(appname)s 다음 스타트업을 알려드릴까요?"

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:52
#: ../../windows/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:42
msgid "Enable tray icon"
msgstr "트레이 아이콘 사용"

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:61
msgid "Renderer options:"
msgstr "렌더러 옵션:"

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:68
#, python-format
msgid "You must restart %(appname)s for renderer changes to take effect."
msgstr "렌더러를 바꾸시려면 %(appname)s를 다시 시작하셔야 합니다."

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:83
msgid "Video renderer:"
msgstr "비디오 렌더러:"

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:96
msgid "Binaries to use:"
msgstr "바이너리 이용 방법:"

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:102
msgid "ffmpeg binary path:"
msgstr "ffmpeg 바이너리 경로:"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/application.py:248
msgid "Download Completed"
msgstr "다운로드 완료"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/application.py:249
#, python-format
msgid "Download of video '%s' is finished."
msgstr "비디오 '%s'의 다운로드가 완료되었습니다."

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/bonjour.py:42
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s has determined that your system may be missing the Bonjour "
"components, a standard part of Mac OS X installations.  Please review your "
"Mac OS X installation."
msgstr ""
"%(appname)s 당신의 시스템이 Bonjour의 Mac OS X 설치 표준 부분인 구성 요소를 잃어버린 것 같습니다.  Mac OS "
"X 설치를 다시 확인해 주십시오."

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:457
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:459
#, python-format
msgid "Hide %(appname)s"
msgstr "%(appname)s 감추기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:461
msgid "Hide Others"
msgstr "다른 창 감추기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:463
msgid "Show All"
msgstr "모두 보기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:469
msgid "Preferences..."
msgstr "환경설정..."

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:472
#, python-format
msgid "Quit %(appname)s"
msgstr "%(appname)s 끝내기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:476
msgid "Close Window"
msgstr "창 닫기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:482
msgid "Cut"
msgstr "잘라내기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:484
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:487
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:489
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:494
msgid "Present Half Size"
msgstr "절반 크기로 보기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:496
msgid "Present Actual Size"
msgstr "실제 크기로 보기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:498
msgid "Present Double Size"
msgstr "두 배 크게 보기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:501
msgid "Present Video"
msgstr "비디오 보기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:509
msgid "Zoom"
msgstr "확대"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:510
msgid "Minimize"
msgstr "최소화"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:512
msgid "Main Window"
msgstr "기본 창"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:515
msgid "Bring All to Front"
msgstr "모두 앞으로 보내기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:517
msgid "Window"
msgstr "창"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:522
#, python-format
msgid "%(appname)s Help"
msgstr "%(appname)s 도움말"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:220
msgid "Pop Out"
msgstr "튀어나오기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:223
msgid "Pop In"
msgstr "들어가기"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/quicktime.py:220
#, python-format
msgid "Track %(track)d (%(name)s)"
msgstr ""

#: ../../osx/plat/utils.py:599 ../../windows/plat/utils.py:485
msgid "iTunes"
msgstr "iTunes"

#: ../../resources/devices/android.py:11
#: ../../resources/devices/android.py:198
#, python-format
msgid ""
"Your phone must be in 'USB storage mode' in order for %(shortappname)s to "
"sync files to it.\n"
"To mount your phone, select 'Turn on USB storage' from the notifications."
msgstr ""
"%(shortappname)s 파일을 동기화 하시려면 휴대폰을 'USB 저장 모드'로 설정해 주십시오.\n"
"휴대폰을 장착하시려면, 알림에서 'USB 저장 켜기'를 선택하십시오."

#: ../../resources/devices/android.py:23
#: ../../resources/devices/android.py:235
#, python-format
msgid ""
"Your tablet must be in 'USB storage mode' in order for %(shortappname)s to "
"sync files to it.\n"
"To mount your phone, select 'Turn on USB storage' from the notifications."
msgstr ""

#: ../../resources/devices/android.py:75
#: ../../resources/devices/generic_phone.py:32
#, python-format
msgid "Generic %(name)s Device"
msgstr "일반 %(name)s 장치"

#: ../../resources/devices/android.py:221
msgid ""
"Your Nook Color must be connected to your computer and in USB Mode to sync "
"files to it.\n"
msgstr ""
"%(shortappname)s 파일을 동기화 하시려면 USB 모드로 당신의 Nook Color를 컴퓨터에 연결 하십시오.\n"

#: ../../resources/devices/ereader.py:16
msgid "Your Kindle must be mounted to sync files to it.\n"
msgstr ""

#: ../../resources/devices/ereader.py:30
msgid "Your Kindle must be in USB Storage mode to sync files to it.\n"
msgstr ""

#: ../../resources/devices/generic_phone.py:42
#, python-format
msgid ""
"Your device must be mounted in order for %(shortappname)s to sync files to "
"it."
msgstr "%(shortappname)s 파일을 동기화 하시려면 장치를 장착하십시오."

#: ../../resources/devices/mediaplayer.py:16
msgid "Your Walkman must be in USB Storage mode to sync files to it.\n"
msgstr ""

#: ../../resources/devices/mediaplayer.py:30
msgid "Your device must be in USB Storage mode to sync files to it.\n"
msgstr ""

#: ../../resources/devices/mediaplayer.py:44
msgid "Your PSP must be in USB Storage mode to sync files to it.\n"
msgstr ""

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/application.py:237
msgid "Close to tray?"
msgstr "트레이로 닫으시겠습니까?"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/application.py:238
#, python-format
msgid ""
"When you click the red close button, would you like %(appname)s to close to "
"the system tray or quit?  You can change this setting later in the Options."
msgstr ""
"빨간 닫기 버튼을 클릭하실 때, %(appname)s를 시스템 트레이로 닫으시거나 끝내시겠습니까? 나중에 옵션에서 이 설정을 변경하실 수 "
"있습니다."

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/application.py:306
msgid "Error Bombing Item"
msgstr "다수 요청 오류"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/application.py:308
msgid "Error Recommending Item"
msgstr "항목 추천 오류"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/application.py:310
msgid "Error Opening Website"
msgstr "웹 사이트 연결 오류"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/application.py:315
#, python-format
msgid ""
"There was an error opening %(url)s.  Please try again in a few seconds"
msgstr "%(url)s 페이지를 여는 중 오류가 발생했습니다. 몇 초 후에 다시 시도하십시오."

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/bonjour.py:48
#, python-format
msgid ""
"For the best %(appname)s experience, we suggest you install Bonjour, which "
"is distributed as a part of Print Services.\n"
"\n"
"Installing Bonjour will allow you share your media library with other "
"%(appname)s users on your network, as well as stream media from other "
"%(appname)s users on your network.\n"
"\n"
"After installing Print Services, you will have to restart %(appname)s.\n"
"\n"
"Would you like to do this now?"
msgstr ""
"%(appname)s를 최고로 경험하시기 위해, 프린트 서비스로 배포된 Bonjour를 다시 설치하시는 것이 좋습니다. \n"
"Bonjour를 설치하시면 당신의 네트워크에 있는 다른 %(appname)s 사용자들과 미디어 라이브러리와 스트리밍 미디어를 공유하실 수 "
"있습니다.\n"
"프린트 서비스를 설치하신 후, %(appname)s를 다시 시작하셔야 합니다.\n"
"지금 이것을 하시겠습니까?"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/bonjour.py:75
#, python-format
msgid ""
"Your browser will load the web-site where you can download and install "
"Bonjour.\n"
"\n"
"When the installation is finished, simply restart %(appname)s for the "
"changes to take effect."
msgstr ""
"당신의 브라우저가 Bonjour를 다운로드하고 설치할 수 있는 웹사이트를 로딩할 것입니다.\n"
"설치가 끝나면, 설정을 바꾸기 위해 단순히 %(appname)s를 다시 시작하십시오."

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/flash.py:56
msgid "Install Adobe Flash?"
msgstr "Adobe Flash를 설치하시겠습니까?"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/flash.py:58
#, python-format
msgid ""
"For the best %(appname)s experience, we suggest you install Adobe Flash.  "
"Would you like to do this now?"
msgstr "%(appname)s 프로그램을 제대로 사용하려면 Adobe Flash가 필요합니다. 지금 설치하시겠습니까?"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/flash.py:71
msgid "Install Adobe Flash"
msgstr "Adobe Flash 설치"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/flash.py:73
#, python-format
msgid ""
"Your browser will load the web-site where you can download and install Adobe "
"Flash.\n"
"\n"
"You should quit %(appname)s now and start it up again after Adobe Flash has "
"been installed."
msgstr ""
"Adobe Flash를 다운로드 하고 설치하실 수 있는 웹사이트를 로딩합니다.\n"
"지금 %(appname)s를 닫으시고 Adobe Flash 설치가 끝난 후에 다시 시작해 주십시오."

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:46
msgid "When I click the red close button:"
msgstr "빨간색 닫기 단추를 눌렀을 때:"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:49
msgid "Close to tray so that downloads can continue."
msgstr "다운로드 계속 하도록 트레이만 닫기"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:50
#, python-format
msgid "Quit %(appname)s completely."
msgstr "%(appname)s를 완전히 종료하기"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:60
msgid "System Default"
msgstr "시스템 기본값"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:66
msgid "Subtitle font:"
msgstr "자막 폰트:"

#~ msgid "Internal Error"
#~ msgstr "내부 오류"

#~ msgid "Pipeline request never started"
#~ msgstr "다중 요청 실패"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "확인"

#~ msgid "starting up"
#~ msgstr "시작 중"

#~ msgid "Error loading feed"
#~ msgstr "피드 읽기 오류"

#~ msgid "Would you like to keep the feed?"
#~ msgstr "현재 피드를 유지하시겠습니까?"

#~ msgid "Do you want to download it now?"
#~ msgstr "지금 다운로드 하시겠습니까?"

#~ msgid "Subscribed to new feed:"
#~ msgstr "새로운 피드에 등록함:"

#~ msgid "activity"
#~ msgstr "활동"

#~ msgid "_Download Item"
#~ msgstr "항목 다운로드(_D)"

#~ msgid "Save Items _As"
#~ msgstr "다른 이름으로 저장(_A)"

#~ msgid "Save Item _As"
#~ msgstr "다른 이름으로 저장(_A)"

#~ msgid "Add Site"
#~ msgstr "사이트 추가"

#~ msgid "Add _Feed"
#~ msgstr "피드 추가(_F)"

#~ msgid "New _Folder"
#~ msgstr "새 폴더(_F)"

#~ msgid "_Share with a Friend"
#~ msgstr "친구와 나누기(_S)"

#~ msgid "_Update Feeds"
#~ msgstr "피드 업데이트(_U)"

#~ msgid "Update _All Feeds"
#~ msgstr "모든 피드 업데이트(_A)"

#~ msgid "_Update Feed"
#~ msgstr "피드 업데이트(_U)"

#~ msgid "Skip _Back"
#~ msgstr "뒤로 건너뛰기(_B)"

#~ msgid "_Planet Miro"
#~ msgstr "미로 행성(_P)"

#~ msgid ""
#~ "Include entire program database including all video and feed metadata with "
#~ "crash report"
#~ msgstr "모든 동영상과 피드 메타데이터가 포함된 전체 프로그램 데이터베이스를 충돌 보고서에 포함시킴"

#~ msgid "Feed Settings"
#~ msgstr "피드 설정"

#~ msgid "File URL"
#~ msgstr "파일 URL"

#~ msgid "Down Total"
#~ msgstr "다운로드 총량"

#~ msgid "Upload Total"
#~ msgstr "업로드 총량"

#~ msgid "Down Rate"
#~ msgstr "다운로드 진행률"

#~ msgid "License Page"
#~ msgstr "저작권 페이지"

#~ msgid "queued for autodownload"
#~ msgstr "자동다운로드 대기중"

#~ msgid "Default settings for new feeds:"
#~ msgstr "새 피드 기본 설정:"

#~ msgid "Auto download setting:"
#~ msgstr "자동 다운로드 설정:"

#~ msgid "No Results Found"
#~ msgstr "검색 결과가 없습니다."

#~ msgid "Full Feed"
#~ msgstr "전체 피드"

#~ msgid "Movies directory gone"
#~ msgstr "동영상 디렉토리가 사라졌습니다."

#~ msgid "All Items Match Search"
#~ msgstr "모든 항목이 검색 조건에 부합합니다."

#~ msgid "Add Site - Invalid URL"
#~ msgstr "사이트 추가 - 잘못된 URL"

#~ msgid "Enter the URL of the site to add"
#~ msgstr "추가할 사이트의 URL 입력"

#~ msgid "Enter the new name for the item"
#~ msgstr "항목의 이름 바꾸기"

#~ msgid "Local Files"
#~ msgstr "로컬 파일"

#, python-format
#~ msgid "Search All: %(text)s"
#~ msgstr "모두 검색: %(text)s"

#, python-format
#~ msgid "Channel is not compatible with %(appname)s"
#~ msgstr "%(appname)s 와 호환되지 않는 채널"

#, python-format
#~ msgid "Bad Status Code: %(code)s"
#~ msgstr "잘못된 상태 코드: %(code)s"

#, python-format
#~ msgid "Couldn't load the feed at %(url)s (%(errordescription)s)."
#~ msgstr "%(url)s의 피드를 로드하지 못하였습니다(%(errordescription)s)."

#, python-format
#~ msgid "Bad Header Line: %(msg)s"
#~ msgstr "잘못된 헤더 문장: %(msg)s"

#, python-format
#~ msgid "Bad Chunk size: %(msg)s"
#~ msgstr "잘못된 청크 크기: %(msg)s"

#, python-format
#~ msgid "Bad Status Line: %(msg)s"
#~ msgstr "잘못된 상태 문장: %(msg)s"

#~ msgid "_Options"
#~ msgstr "옵션(_O)"

#, python-format
#~ msgid "%(size)s gb"
#~ msgstr "%(size)s gb"

#~ msgid "_Play"
#~ msgstr "재생(_P)"

#~ msgid "_Paste"
#~ msgstr "붙여넣기(_P)"

#~ msgid "Select _All"
#~ msgstr "전부 선택(_A)"

#~ msgid "Cu_t"
#~ msgstr "잘라내기(_T)"

#~ msgid "Re_name"
#~ msgstr "이름 바꾸기(_N)"

#~ msgid "_Stop"
#~ msgstr "중지(_S)"

#~ msgid "Skip _Forward"
#~ msgstr "앞으로 건너뛰기(_F)"

#~ msgid "Comments"
#~ msgstr "설명"

#~ msgid "Web Page"
#~ msgstr "웹페이지"

#~ msgid "File name:"
#~ msgstr "파일 이름:"

#~ msgid "Upload Rate"
#~ msgstr "업로드 진행률"

#~ msgid "Feeds"
#~ msgstr "피드"

#~ msgid "Rename Item"
#~ msgstr "항목 이름 바꾸기"

#~ msgid "Rename Feed Folder"
#~ msgstr "피드 폴더 이름 바꾸기"

#~ msgid "Rename Feed"
#~ msgstr "피드 이름 바꾸기"

#~ msgid "Rename Site"
#~ msgstr "사이트 이름 바꾸기"

#~ msgid "Migrating files"
#~ msgstr "파일 옮기는 중"

#~ msgid "Length"
#~ msgstr "길이"

#~ msgid "Feed"
#~ msgstr "피드"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "제목"

#~ msgid "Auto Download"
#~ msgstr "자동 다운로드"

#, python-format
#~ msgid "%(rate)s downloading"
#~ msgstr "%(rate)s 다운로드 진행 중"

#, python-format
#~ msgid "%(rate)s uploading"
#~ msgstr "%(rate)s 업로드 진행 중"

#~ msgid "Share feed"
#~ msgstr "피드 공유"

#, python-format
#~ msgid "%(count)d Feed Selected"
#~ msgid_plural "%(count)d Feeds Selected"
#~ msgstr[0] "%(count)d개 피드 선택됨"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "%(appname)s was unable to save its database: Disk Full.\n"
#~ "We suggest deleting files from the full disk or simply deleting some movies "
#~ "from your collection.\n"
#~ "Recent changes may be lost."
#~ msgstr "%(appname)s 는 데이터베이스 저장에 실패했습니다: 디스크 꽉참"

#~ msgid "_Copy"
#~ msgstr "복사(_C)"

#~ msgid "Report a _Bug"
#~ msgstr "버그 보고(_B)"

#~ msgid "_Translate"
#~ msgstr "번역(_T)"

#~ msgid "Save as a Feed"
#~ msgstr "피드로 저장"

#~ msgid "_Video"
#~ msgstr "동영상(_V)"

#~ msgid "_Next Video"
#~ msgstr "다음 동영상(_N)"

#~ msgid "_Previous Video"
#~ msgstr "이전 동영상(_P)"

#~ msgid "_Remove Playlist"
#~ msgstr "재생 목록 제거(_R)"

#~ msgid "Remove from playlist"
#~ msgstr "재생 목록에서 제거"

#~ msgid "New Playlist Fol_der"
#~ msgstr "새 재생 목록 폴더(_D)"

#~ msgid "_Remove Playlists"
#~ msgstr "재생 목록 제거(_R)"

#~ msgid "_Remove Playlist Folders"
#~ msgstr "재생 목록 폴더 제거(_R)"

#~ msgid "_Remove Playlist Folder"
#~ msgstr "재생 목록 폴더 제거(_R)"

#~ msgid "Pause Auto-Downloading when this many items are unplayed:"
#~ msgstr "다음 만큼의 항목을 재생하지 않았을 경우 자동 다운로드를 일시 중지:"

#~ msgid "Auto-Expire Videos:"
#~ msgstr "동영상 자동 만료:"

#~ msgid "Outdated Feed Items:"
#~ msgstr "오래 된 피드:"

#~ msgid "_Import Feeds (OPML)"
#~ msgstr "피드 가져오기(OPML)(_I)"

#~ msgid "E_xport Feeds (OPML)"
#~ msgstr "피드 내보내기(OPML)(_X)"

#~ msgid "Subscribed to new feeds:"
#~ msgstr "새로운 피드에 등록함:"

#, python-format
#~ msgid "Skipped %(count)d feed already present."
#~ msgid_plural "Skipped %(count)d feeds already present."
#~ msgstr[0] "이미 가져온 %(count)d개의 피드는 건너뛰었습니다."

#~ msgid "New Searc_h Feed"
#~ msgstr "새 검색 피드(_H)"

#, python-format
#~ msgid "%(count)d Feed Folder Selected"
#~ msgid_plural "%(count)d Feed Folders Selected"
#~ msgstr[0] "%(count)d개의 피드 폴더 선택"

#, python-format
#~ msgid "(contains %(count)d feed)"
#~ msgid_plural "(contains %(count)d feeds)"
#~ msgstr[0] "(%(count)d개 피드 포함)"

#~ msgid "Update Available"
#~ msgstr "업데이트 있음"

#, python-format
#~ msgid "Successfully imported %(count)d feed."
#~ msgid_plural "Successfully imported %(count)d feeds."
#~ msgstr[0] "%(count)d개의 피드를 가져오는데 성공하였습니다."

#, python-format
#~ msgid "%(size)s gb/s"
#~ msgstr "%(size)s GB/s"

#, python-format
#~ msgid "%(size)s mb/s"
#~ msgstr "%(size)s MB/s"

#, python-format
#~ msgid "%(size)s kb/s"
#~ msgstr "%(size)s KB/s"

#, python-format
#~ msgid "%(size)s b/s"
#~ msgstr "%(size)s B/s"

#, python-format
#~ msgid "%(size)s mb"
#~ msgstr "%(size)s MB"

#, python-format
#~ msgid "%(size)s kb"
#~ msgstr "%(size)s KB"

#, python-format
#~ msgid "%(size)s b"
#~ msgstr "%(size)s B"

#, python-format
#~ msgid "Couldn't open %(filename)s for writing"
#~ msgstr "%(filename)s 파일을 열 수 없습니다."

#~ msgid "Check _Version"
#~ msgstr "버전 체크(_V)"

#~ msgid "_Remove Item"
#~ msgstr "항목 제거(_R)"

#~ msgid "_Remove Items"
#~ msgstr "여러 항목 제거(_R)"

#~ msgid "Re_name Item"
#~ msgstr "이름 바꾸기(_N)"

#~ msgid "_Remove"
#~ msgstr "제거(_R)"

#~ msgid "_Remove Folder"
#~ msgstr "폴더 제거(_R)"

#~ msgid "Re_name Playlist"
#~ msgstr "재생 목록 이름 바꾸기(_N)"

#~ msgid "_Pause"
#~ msgstr "일시 중지(_P)"

#~ msgid "Volume _Up"
#~ msgstr "소리 높이기(_U)"

#~ msgid "Volume _Down"
#~ msgstr "소리 낮추기(_D)"

#~ msgid "_Donate"
#~ msgstr "기부(_D)"

#~ msgid "Describe what you were doing when you got this error:"
#~ msgstr "이 오류가 발생했을 때 어떤 것을 하셨는지 설명해 주십시오:"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "위치"

#~ msgid "Show More"
#~ msgstr "자세히 보기"

#~ msgid "Show Less"
#~ msgstr "간단히 보기"

#~ msgid "(These can be changed using the feed's settings button)"
#~ msgstr "(피드 설정 단추를 사용해 바꿀 수 있습니다)"

#, python-format
#~ msgid "Show %(count)d More Item"
#~ msgid_plural "Show %(count)d More Items"
#~ msgstr[0] "%(count)d개 항목 더 보기"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "%(shortappname)s can't find the primary video directory located at:\n"
#~ "\n"
#~ "%(moviedirectory)s\n"
#~ "\n"
#~ "This may be because it is located on an external drive that is not "
#~ "connected.\n"
#~ "\n"
#~ "If you continue, the primary video directory will be reset to a location on "
#~ "this drive.  If you had videos downloaded this will cause %(shortappname)s "
#~ "to lose details about those videos.\n"
#~ "\n"
#~ "If you quit, then you can connect the drive or otherwise fix the problem and "
#~ "relaunch %(shortappname)s."
#~ msgstr ""
#~ "%(shortappname)s에서 다음 위치의 동영상 디렉터리를 찾을 수 없습니다:\n"
#~ "\n"
#~ "%(moviedirectory)s\n"
#~ "\n"
#~ "이러한 현상은 해당 폴더가 아직 연결되지 않은 외부 드라이브에 있기 때문일 수 있습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "계속 진행하신다면, 최우선 동영상 디렉터리는 이 드라이브에 있는 위치로 초기화 됩니다. 만약 다운받은 동영상이 있다면 이로 인해 "
#~ "%(shortappname)s 프로그램이 가진 해당 동영상에 대한 추가 정보를 잃게 됩니다.\n"
#~ "\n"
#~ "만약 종료하시면 드라이브를 연결하시거나 다른 문제를 해결한 후 %(shortappname)s 프로그램을 다시 실행할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "One of these items was not downloaded from a feed. Would you like to delete "
#~ "it or just remove it from the Library?"
#~ msgid_plural ""
#~ "Some of these items were not downloaded from a feed. Would you like to "
#~ "delete them or just remove them from the Library?"
#~ msgstr[0] "피드에서 다운로드되지 않은 항목이 있습니다. 해당 항목을 삭제하거나 모음집에서 제거하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "The address you entered is not a valid url.\n"
#~ "Please check the URL and try again.\n"
#~ "\n"
#~ "Enter the URL of the site to add"
#~ msgstr ""
#~ "입력하신 주소는 잘못된 URL입니다.\n"
#~ "URL을 살펴보시고 다시 시도하십시오.\n"
#~ "\n"
#~ "추가할 사이트의 URL 입력"

#, python-format
#~ msgid "Enter a new name for the feed folder %(name)s"
#~ msgstr "%(name)s 피드 폴더의 새 이름을 입력하십시오"

#, python-format
#~ msgid "Enter a new name for the feed %(name)s"
#~ msgstr "%(name)s 피드의 새 이름을 입력하십시오"

#, python-format
#~ msgid "Enter a new name for the site %(name)s"
#~ msgstr "%(name)s 사이트의 새 이름을 입력하십시오"

#~ msgid "Save Search"
#~ msgstr "검색 저장"

#~ msgid "Remove feed"
#~ msgstr "피드 제거"

#~ msgid "Permalink"
#~ msgstr "고유 주소"

#~ msgid "Remove Feed"
#~ msgid_plural "Remove Feeds"
#~ msgstr[0] "피드 제거"

#~ msgid "Are you sure you want to remove this feed:"
#~ msgid_plural "Are you sure you want to remove these feeds:"
#~ msgstr[0] "정말로 이 피드를 제거하시겠습니까:"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to remove this feed?  The downloads currently in "
#~ "progress will be canceled."
#~ msgid_plural ""
#~ "Are you sure you want to remove these feeds?  The downloads currently in "
#~ "progress will be canceled."
#~ msgstr[0] "정말로 이 피드를 제거하시겠습니까? 현재 진행 중인 다운로드는 취소합니다."

#~ msgid "Feed should go in this section:"
#~ msgstr "피드를 다음 분류로 이동:"

#~ msgid "video"
#~ msgstr "비디오"

#~ msgid "audio"
#~ msgstr "오디오"

#~ msgid "Add Feed"
#~ msgstr "피드 추가"

#~ msgid "Enter the URL of the feed to add"
#~ msgstr "추가할 피드의 URL을 입력하십시오"

#~ msgid "Add Feed - Invalid URL"
#~ msgstr "피드 추가 - URL이 잘못되었습니다"

#~ msgid ""
#~ "The address you entered is not a valid url.\n"
#~ "Please check the URL and try again.\n"
#~ "\n"
#~ "Enter the URL of the feed to add"
#~ msgstr ""
#~ "입력한 주소가 올바른 URL이 아닙니다.\n"
#~ "URL이 맞는 지 확인하시고 다시 입력하십시오.\n"
#~ "\n"
#~ "추가할 피드의 URL을 입력하십시오"

#~ msgid "Remove Site"
#~ msgstr "사이트 제거"

#~ msgid "Update Feeds In Folder"
#~ msgstr "폴더 안의 피드 업데이트"

#~ msgid "Update Feed Now"
#~ msgstr "지금 피드 업데이트"

#~ msgid "Revert Feed Name"
#~ msgstr "폴더 이름 되돌리기"

#~ msgid "Update Feeds Now"
#~ msgstr "지금 피드 업데이트"

#~ msgid "SITES"
#~ msgstr "사이트"

#~ msgid "FEEDS"
#~ msgstr "피드"

#~ msgid "AUDIO FEEDS"
#~ msgstr "오디오 피드"

#~ msgid "PLAYLISTS"
#~ msgstr "재생 목록"

#~ msgid "Folder should go in this section:"
#~ msgstr "폴더를 다음 분류로 이동:"

#~ msgid "Create Feed Folder"
#~ msgstr "피드 폴더 만들기"

#~ msgid "Subscribe to Feed"
#~ msgstr "피드 구독"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "This link appears to be a feed.  Do you want to add it to your "
#~ "subscriptions?\n"
#~ "\n"
#~ "%(url)s"
#~ msgstr ""
#~ "다음 링크는 피드로 보입니다. 구독 목록에 추가하시겠습니까?\n"
#~ "\n"
#~ "%(url)s"

#~ msgid "New Search Feed"
#~ msgstr "새 검색 피드"

#~ msgid "A search feed contains items that match a search term."
#~ msgstr "검색 피드에는 검색어에 해당하는 항목이 들어 있습니다."

#~ msgid "Feed:"
#~ msgstr "피드:"

#~ msgid "Add new feed to this section:"
#~ msgstr "새 피드를 다음 분류에 추가:"

#~ msgid "Restrict to all my personal files."
#~ msgstr "개인 파일로 제한."

#~ msgid "Search custom folders:"
#~ msgstr "지정한 폴더만 검색:"

#~ msgid "Searching for media files"
#~ msgstr "미디어 파일을 찾는 중입니다"

#~ msgid "Miro Guide"
#~ msgstr "미로 시청 가이드"

#~ msgid "Single and external downloads"
#~ msgstr "개별 및 외부 다운로드"

#~ msgid "Feed downloads"
#~ msgstr "피드 다운로드"

#~ msgid "Seeding"
#~ msgstr "올리기"

#~ msgid "Revert Item Name"
#~ msgstr "항목 이름 되돌리기"

#~ msgid "License"
#~ msgstr "라이선스"

#~ msgid "File in Browser"
#~ msgstr "브라우저의 파일"

#, python-format
#~ msgid "File in %(progname)s"
#~ msgstr "%(progname)s 프로그램의 파일"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "보기"

#~ msgid "Create Feed"
#~ msgstr "피드 만들기"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "This file at %(url)s does not appear to be audio, video, or an RSS feed."
#~ msgstr "%(url)s 위치의 파일은 오디오, 동영상, RSS 피드 중 어느 것도 아닌 것으로 보입니다."

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "This %(appname)s feed file has an invalid format: %(url)s.  Please notify "
#~ "the publisher of this file."
#~ msgstr "%(appname)s 피드 파일의 형식이 잘못되었습니다: %(url)s. 이 파일을 공급하는 사람에게 알려 주십시오."

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "This %(appname)s feed file has the wrong content type: %(url)s. Please "
#~ "notify the publisher of this file."
#~ msgstr ""
#~ "%(appname)s 피드 파일의 컨텐트 타입이 올바르지 않습니다: %(url)s. 이 파일을 공급하는 사람에게 알려 주십시오."

#, python-format
#~ msgid "Could not download the %(appname)s feed file: %(url)s"
#~ msgstr "%(appname)s 피드 파일을 다운로드할 수 없습니다: %(url)s"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "The torrent file %(filename)s appears to be corrupt and cannot be opened. "
#~ "[OK]"
#~ msgstr "%(filename)s 토런트 파일이 손상된 것으로 보입니다. 열 수 없습니다. [확인]"

#, python-format
#~ msgid "%(count)d day"
#~ msgid_plural "%(count)d days"
#~ msgstr[0] "%(count)d일"

#, python-format
#~ msgid "%(count)d hour"
#~ msgid_plural "%(count)d hours"
#~ msgstr[0] "%(count)d시간"

#, python-format
#~ msgid "%(count)d minute"
#~ msgid_plural "%(count)d minutes"
#~ msgstr[0] "%(count)d분"

#, python-format
#~ msgid "Expected CRLF got: %(character)r"
#~ msgstr "개행문자(CRLF) 위치에 문자: %(character)r"

#~ msgid "Internal Error: Not ready to send"
#~ msgstr "내부 오류: 전송 준비되지 않음"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "This channel is not compatible with %(appname)s but we'll try our best to "
#~ "grab the files.  It may take extra time to list the videos, and descriptions "
#~ "may look funny.\n"
#~ "\n"
#~ "Please contact the publishers of %(url)s and ask if they can supply a feed "
#~ "in a format that will work with %(appname)s.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to try to load this channel anyway?"
#~ msgstr ""
#~ "이 채널은 %(appname)s 프로그램과 호환되지 않지만, 가능한 한도 내에서 파일을 가져오겠습니다. 동영상 목록을 생성하는데 시간이 "
#~ "많이 걸릴 수도 있고, 동영상 설명문이 이상할 수도 있습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "%(url)s의 담당자에게 연락해 %(appname)s 프로그램이 처리할 수 있는 형태의 피드를 제공할 수 있는지 문의하십시오.\n"
#~ "\n"
#~ "그래도 이 채널을 읽어들여 보시겠습니까?"

#~ msgid "Playing File"
#~ msgstr "재생 중 파일"

#~ msgid "LIBRARY"
#~ msgstr "라이브러리"

#~ msgid "Contents:"
#~ msgstr "내용:"

#, python-format
#~ msgid "_About %(name)s"
#~ msgstr "%(name)s에 관하여"

#~ msgid "Remove site"
#~ msgid_plural "Remove sites"
#~ msgstr[0] "사이트(들) 삭제"

#, python-format
#~ msgid "%(name)s First Time Setup"
#~ msgstr "%(name)s 첫번째 설정"

#, python-format
#~ msgid "Welcome to the %(name)s First Time Setup"
#~ msgstr "%(name)s의 첫번째 설정을 환영합니다"

#, python-format
#~ msgid "%(num).0f hr"
#~ msgid_plural "%(num).0f hrs"
#~ msgstr[0] "%(num).0f 시간"

#, python-format
#~ msgid "%(num).0f day"
#~ msgid_plural "%(num).0f days"
#~ msgstr[0] "%(num).0f 일"

#, python-format
#~ msgid "%(num).0f min"
#~ msgid_plural "%(num).0f mins"
#~ msgstr[0] "%(num).0f 분"

#~ msgid "Remove Sites"
#~ msgstr "사이트 삭제"

#~ msgid "Insufficient disk space"
#~ msgstr "부족한 디스크 공간"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "기타"

#~ msgid "Display Contents"
#~ msgstr "컨텐츠 표시하기"

#~ msgid "Contents appear in the library"
#~ msgstr "라이브러리에 컨텐츠가 나타남"

#~ msgid "Stop after each video or audio item"
#~ msgstr "각 동영상 또는 오디오 항목마다 정지"

#~ msgid "Database was created by a newer version of Miro "
#~ msgstr "새로운 버전의 Miro에서 데이터베이스가 만들어졌습니다. "

#~ msgid "Play video and audio items one after another"
#~ msgstr "동영상과 음악 항목을 차례로 재생하기"

#, python-format
#~ msgid "A new version of %(appname)s is available for download."
#~ msgstr "다운로드 가능한 새로운 버전의 %(appname)s가 있습니다."
